覺唔覺得姜糖害死姜濤同香港樂壇.....

唔係憎mirror同姜濤
但真係未夠班攞最喜愛歌手同最喜愛歌曲......
係 最喜愛變不嬲係靠人投票
但只會令好多人覺得認受性唔夠、樂壇玩完，比偶像派既玩晒 而唔係講實力

多左人用眼聽歌

兩個大獎攞晒

樓主走先
班小朋友準備入嚟咬你

唔覺，我最喜愛嗰幾個獎有咩認受性可言，純粹係睇fan base

真
如果佢個樣係差啲 睇下係咪仲咁多中意

咁當年坤哥& 古天樂攞，又有冇整死到樂壇呢？

古天樂都拎到 點解佢唔得
投票係咁架啦
利申投Ronald

咁你唔投票？事實投票嘅人入面佢係多數 咁咪佢拎囉 有咩害唔害

古天樂？

用眼聽歌

所以pr/ marketing 就瓦解左成場運動

呢樣野代表泡菜狗既標準入到黎香港樂壇了

韓團

你又知我冇投？

駁唔到

係咪啲妹妹仔fans

驚佢變第2個坤哥

最「喜愛」，又唔係「最佳」

「歌迷嘅眼睛係雪亮架」

有
坤哥攞完樂壇收晒皮

最怕啲人忽然樂迷
平時唔留意香港樂壇
跟著因為一個賽果已喺到話「香港樂壇已死」

留名睇d林家謙Fans入嚟狂屌

最喜愛男歌手都算
屌你老母 我最喜愛的歌曲大獎真係輪唔到佢
太空卡萬歲

投完先可以睇到佢表現， 想睇靚仔

咪係 玩膠古天樂都拎到，有咩好鬧？

林峰而家唱chok肯定好hit
走得太前

香港樂壇只會被一班唔願意接觸/盲踩廣東歌嘅香港人害死

你投咗邊個

佢自己都收咗皮

我認知中係姨姨居多

古天樂都拎過我最喜愛
可能你會話古仔出道耐 又係明星唔同講法
但我覺得 個獎比你投出黎 無話害唔害死
依個獎唔係剩係睇你唱功 係睇下有幾多受眾

咁佢多死忠 fans投票緊係投返比自己最愛果個歌手唔覺有問題

咁反正都收左皮仲嘈咩樂壇已死

歷屆叱咤樂壇流行榜頒獎典禮我最喜愛的歌曲大獎
1980年代
1988 葉蒨文《祝福》
1989 陳慧嫻《千千闋歌》

1990年代
1990 蔣志光、韋綺姍《相逢何必曾相識》
1991 張學友《每天愛你多一些》
1992 張學友《還是覺得你最好》
1993 張學友《祇想一生跟你走》
1994 黎明《那有一天不想你》
1995 張學友《離開以後》
1996 張學友《妳的名字我的姓氏》
1997 黎明《只要為你愛一天》
1998 蘇永康《越吻越傷心》
1999 陳奕迅《幸福摩天輪》

2000年代
2000 陳奕迅《K歌之王》
2001 周杰倫《開不了口》
2002 盧巧音《好心分手》
2003 古巨基《必殺技》
2004 古巨基《愛與誠》
2005 陳奕迅《夕陽無限好》
2006 古巨基《愛得太遲》
2007 張敬軒《酷愛》
2008 謝安琪《囍帖街》
2009 Mr.《如果我是陳奕迅》

2010年代
2010 陳奕迅《陀飛輪》
2011 胡夏《那些年》
2012 林保怡、陳豪、黃德斌《年少無知》
2013 陳奕迅《任我行》
2014 群星《撐起雨傘》
2015 吳業坤《原來他不夠愛我》
2016 鄭欣宜《女神》
2017 ToNick《長相廝守》
2018 張敬軒《百年樹木》
2019 方皓玟《人話》

2020年代
2020 姜濤《蒙着嘴說愛你》

自己諗

應該改名最多粉絲大獎

好心有投既連登仔先好出黎屌

姜濤連懶音都未搞掂
連之前個訪問都夠膽死自己講話一出道係Hea嘅
一個唔專業而又冇音樂造詣嘅人 仲有咁多人護航
真係心都寒埋

因為古天樂至少好聽，佢唔係

唔撐姜就等於盲踩廣東歌？
出道先得兩年，開紅館都未夠歌list，拎兩個大獎

點都會有人唔服
但最喜愛一直都反映fans 動員力
咁人地fans 勤力投
呢啲無得怨

但當年真係呀叔呀嬸都識原來她不夠愛我
姜濤首歌冇撚人知咩嚟

二汶 rb 都絕對有資格拎
但一定唔係呢條友囉
鬥多太空卡咁贏得光彩咩？
佢有實力嘅就唔好靠造票啦

真 不過服
姜濤性格真係好好多人鍾意唔出奇

夾硬咗啲wo

牙醫囉 見佢努力咁多年

咁無份選美國總統係咪唔可以屌拜登

唔覺有咩問題
最喜愛獎投古天樂都得嘅話 咁姜濤有咩問題
都擺到明話你知個獎係鬥fans多
輸咗又喺度賴呢樣賴嗰樣 肉酸到

我都唔覺佢夠料拎，但商台個玩法有bugs，又走去怪姜？
我只係想講，樂壇唔會因為佢而死

盲撐仲大濟啦

以前現場投票
咩人都有

依家網上投
同垃會開大灣區投票一鳩樣

駁到再講啦

香港人要民主喎
一人一票，但唔啱心水又唔滿意
又話人害死你

無計
個遊戲係咁玩

係應該屌唔出黎投票嘅人

千嬋夠唱得差啦~~~你地咪又年年投佢

而家講緊最喜愛wo
不嬲呢啲野都係鬥多人投
你話男歌手金銀銅獎俾佢 就唔服姐

多得D韓流迷,
擁抱整容文化

O撚哂嘴 下年可以唔使睇

留名睇佢變下一位林峯

美國總統係你無資格投
叱咤係你自己唔去投

接觸還接觸 你搞清楚少少先
今年得一首歌
唱完最喜愛歌手就已經冇歌唱最喜愛歌曲
你再睇埋最喜愛歌曲 個地位根本就冇得比

即係唔啱自己心水就係種票？

一人一票？

多人投同多卡投係兩回事
已經唔只一次喺其他地區表明投多過一票

欽點既同民選就唔好拉埋一齊講啦

唔好咁講啦
人地高質好撚多

原來無去投就唔屌得

係樂迷害死香港樂壇，佢地踴躍啲投，姜濤就唔會贏，話人前諗吓自已有無支持其他歌手先

結果係自已間接造成，唔可以怪邊個

搞清楚 係鬥多太空卡 唔係鬥多人
咁樣同民賤聯有咩分別

佢咁多痴線fans 難啲
反正佢主要都係靠樣

各頒獎禮就嚟因為呢班人玩完

其實係一件好事，好過啲人去追啲咩韓星

咁應該好似選特首咁，加返年齡年資限制

我最喜愛姐 又唔係講最好聽 就算好唔好聽都好主觀啦
如果講要睇年資 咁同平時連登仔屌既老屎忽文化有咩分別
如果話人太空卡 咁一係你就學侵迷咁prove it 去屌個制度 去改變佢啦

利申: 投左銀河 失望但唔會屌票

多人投 多卡投 同埋你地班人唔出黎投

拎美國總統大選黎比都on9
一個有權投票自己唔去投
一個無權投票

咁個選舉係投票，姜濤歌迷咁多，贏左唔出奇。你要怪，不如怪你鍾意的歌手，佢D歌迷有無投票先。

叫商台改變個制度最實際

網上投點都多人過現場啦唔通網上投就唔係咩人都有咩

老實講，唱得幾穩

林狗：年青人既世界

你連投票既權利都放棄
揀左邊個出黎你有咩資格屌
利申非姜粉，我都無投

民主未必好事，上年古天樂，今年姜B

佢個on9 話無投就唔屌得嘛

咁有冇人解釋古天樂攞有咩問題？

其實韓國文化真心影響左好撚多 高唔高汁我唔敢講
但跳唱玩到咁大 唔知大家點睇

咁關姜濤咩事

咁呢個問題去返制度
實名投票囉

樓主走先 幫你頂住

定啦,九成下年最歌同最男都係佢
真係唔鐘意可以Quit,你成日會見到佢架BTW

古天樂玩膠拎都未搞死啦
諗太多

你話佢拎最佳呢啲就抵比人屌啫

其實d人盲反真係好無聊
最喜愛，唔係鬥人多，係鬥咩

最多人鐘意咪就係最喜愛獎嘅根本

講得好

依加係夠唔夠班嘅問題
唱k都好聽過佢

覺

唔係小朋友，姜粉好多OL同師奶

要屌就應該屌個制度有漏動，唔係一人一票

網上投咪太空上
邊係人嚟
一人十票
現場投咪冇得一人種票

咩料呀 咁你咪開100張太空卡投林家謙許廷鏗囉
Fan base唔夠人勁咪拎唔到我最喜愛

正正係你呢種諗法令香港樂壇一直追唔返上去
現實就係樂迷或者fans追求娛樂性
公司就追求收入

要有娛樂性多人追捧咁公司先會科水俾某個歌手/band捧紅佢
然後有咗資源先可以創作更多唔同類型嘅好作品
跟住再多啲人入嚟造大塊餅百花齊放

老老實實你批評姜濤或者其他人造詣未夠嘅時候
Opera班聽眾咪一樣笑緊你哋唔識聽音樂

啲人成日唔願意接受潮流已經改變
正正就係咁樣令廣東話歌一直都翻唔到生

之後你放棄樂壇追求唱功
又屌你5毛 香港樂壇都唔撐

林二汶都拎到 算唔算害死樂壇

其實認受性已完。不過停一停,諗一諗究竟香港樂壇有咩問題呢個惡性循環,其實由TWINS紅得起已經開始存在

姜糖一人投幾多票呀咁？

可以點改？

而家已一人一票（雖然只計電話號碼）

利申:已投一票最男最女最歌都唔人得最組中

當年林峰贏 高登都有類似既post

個重點係大家覺得佢未夠班拎

我覺得無料咪屌囉，你理得我有冇投

如果民賤聯贏唔係種票
計下街知巷聞程度都知唔到佢

有金已經夠

邊忽靚仔

想當年楊大嬸都係咁，容祖兒啲歌紅到，大嬸都拎到

駁唔刀
連登仔：我放棄左香港樂壇 唔投

林峯好聽過佢

冇音樂學院呀和弦係咩10個有9個都答唔到
點創作呀 代唱就有份

D所謂投票已經唔可信啦
大灣區? 算吧啦. 立法會, 你唔係建制派都唔準你選/入啦

咁又要咁講
twins雖然live真係好撚差
但唔好拉埋黎講

古天樂咪又拎過，有咩好屌

再死

一人100票叫民主咁得意?

改變唔到咪當呢個獎係笑話囉，動員唔夠姜糖勁有乜辦法

我最喜愛講人氣
同實力無咩關係

咁你咪用100張卡投其他人 家下得佢一個啲fans可以咁做？

香港就係無音樂 淨係得娛樂
啲偶像一身係蟻 但係啲人又好撚受落
啲水準好撚曳 仲係玩緊翻炒舊作
你唔撚識創作 你就唔好撚咁惡

現場投票點睇都好似姜糖玩曬喎
點睇都網上投票公平啲啦下話

到冇得俾你哋投個陣
啲人咪又係屌小圈子 黑箱 內定

咁點先叫靚仔

咪就係佢唔攞最喜愛先唔正常

古天樂都好聽
有冇聽佢岩岩唱 好穩定
利申真係唔係佢fans

係 留言比佢嗰d全部勁樣衰勁老師奶阿嬸黎

TWINS好好聽架屌.
D叫床....................

你去商台CHECK過D票，係一人100票？

又話一人一票
原來可以一人種票

你搵個電影公司老闆同個新出道嘅人比智力係咪有問題?

係比都係同偽毒比而係偽毒咩下場大家心照

至少好過姜濤掛

年少無知同撐起雨傘之後就知一首歌唔只係一首歌啦

Cctoy唔好咁柒啦

連登仔連接受結果都難學人講民主

你咁講即係話得佢一個啲fans 咁細質玩種票重要大大聲

投出嚟又唔撚服

今日先知有依個人

你係咪唔知呢個獎有咩意義
就係鬥多支持者。

翻生/拉低質素

真心唔係~~聽下佢以前首男朋友MV~錄都可以音唔準

投到組合輸埋？
醒少少啦 係 家謙/中基 打散啲票 銀河/一人/MOO 三首打散咗 令姜贏 個pool細係主因

大佬呀, 贏多fans 都係實力黎

同個首chok比，我覺得姜b呢首算好好聽

誤會晒呀蟬先鐘意佢 咪屈d 妹妹 人地寧願聽下邊dear jane 邊追下kpop 都唔睇姜濤

又咁講，投票係有意義
無疑佢哋令香港有人會追番星
只係其他歌手唔再吸到票
只係有咁上下年紀大部分都唔會投票

電影公司拎唔係仲衰過偶像男歌手咩
偽毒死忠粉少過姜好L多

利申：投左古仔無投姜

家陣唔屌得個賽果咩
認受性多自然無咁多人屌嘅
咁明顯好多人都覺得姜濤唔夠料拎獎
拎古天樂黎比又唔係太公平
一黎佢已經好出名 至少出名過姜濤

證明姜濤比人impression係太𡃁仔有人唔服賽果姐！

你又知？你係電台做？
定你既意見就係證據

真心覺得chok都好聽

真 古天樂都贏到仲想點認真
903轉身分證驗證囉 你咪睇吓有無人出掌心雷

下

仲穩過小斌女
最愛係投票投出黎
從來都冇講過要好有地位好好聽嘅人先拎得架喎
投完出黎又唔滿意cls

你要記住依個唔係實力獎唔係年資獎喎
係計投票多選出黎
唔好踐踏民意

你重溫下2018 頒獎禮啦
佢自己都知自己唱歌唔掂架

咁計樣囉，佢以前都靚仔過姜濤喎

坤哥攞完咪玩撚完囉

古天樂五音不全㗎喎

原本以為Ronald 攞

但諗番前年有藍絲因為689批鬥姜濤而出黎屌689 真係無辦法唔承認姜濤係唯一不分黃藍既collect point 無得唔服

係囉 唔講古天樂又識唱歌？個屆仲係現場投添

咁人地真係有咁多fans 你奈佢咩何？民主機制係咁㗎啦 多人投票咪贏囉 有咩寒唔寒

個獎話明係投票就有人地投咗又屌人
佢高票跑出冇攞獎啲人咪屌叱咤造票
利申：唔係姜濤fans

姜B

個頭林狗先笑完聽眾用眼聽歌

最喜愛男歌手都算
最喜愛歌曲真係有少少難搞

咁依個係個制度 你想點啫 唔係自己心水嗰個拎就發爛渣
其實有冇種票都冇fact check過啦 你唔比佢一人一票都贏咩
利申 唔係姜糖唔鍾意佢但識尊重結果囉

咁你種多100票畀本土囉
財力唔夠禮義廉勁咪拎唔到議席

你玩爛個rule要人同你鬥爛自己講完識唔識得笑

903比投幾多票咪投幾多囉輸打贏要 香港樂迷喎

古天樂網上投架，得歌先係現場

人地多fans 投票比佢 咁都唔得？

連登死廢老好嬲好嬲

學姜粉話齋，俾啲時間訓練囉

佢駁唔到架啦

姜濤係偶像派
但唔代表佢無實力喎今晚唱live穩過好多歌手

利申 prefer一人之謙

直到19年既歌
我都識得唱
20年果首

我係聽都未撚聽過

其實佢帶返旺追香港星既熱潮wo
kpop 去到今時今日咁都係靠有死忠fans

佢講緊搞死香港樂壇呢樣野冇錯wor，話人智力有問題做咩姐
揾個電影公司老闆上台拎男歌手獎，同搵個偶像派歌手拎
邊樣傷害大d你覺得

又唔係既
呢個獎 始終係投票投出嚟
無話夠唔夠班既

下咁最愛不嬲係講多人投架啦
投完又唔認數呀
其他人拎唔到咪就咁證明d fans冇咁落力姐
咁都可以嘈

古天樂識唱歌？古天樂又夠歌開紅館？

唔覺
呢個方向雖然未必係人人鐘意 但起碼令多左人留意香港樂壇先

咁今年有咩廣東歌係咩年齡層都知㗎？

但姜粉唔認同嘛

之前行連住旺中嗰個商場
被逼聽咗幾次
我都係覺得好差
但係我覺得唔需要特登去批評
可能第時佢會進步？
但係佢現時都真係冇資格去攞獎囉

民意係一人一票，依家可以一人幾十票
係香港地開張太空卡太把優惠

你地出黎投
姜b 會輸架，但係其他人真係唔夠票係事實喎

鬼唔望有條友橫空降世又靚仔又黃音樂造詣又高又作到首好歌又啱大眾口味咩

冇呀嘛
樂壇俾TVB玩死咗耐
要重新出發就係要由頭開始慢慢做過㗎啦

以前劉德華黎明郭富城都係靠樣同跳舞

你冇撚野呀古天樂唱得好過姜濤

係咪on9

唔識欣賞sor

大好機會幫viutv上位
頒晒viutv啲人
嚟緊佢哋幾多job
最喜愛又唔係最佳男歌手
鬧乜鬼

只可以賴冇實體觀眾投票唔係姜糖冇機會all in

幾時話唔認數，我話唔認同姐

有料既都去哂搵人仔

如果係太空卡點解最組唔係mirror?

覺
佢自己都知自己唔配

睇個投票趨勢過幾年RB可能都輸比鏡粉

古生做好多支持電影 人地係尊重佢

唉

當聽眾比個商營機構獎項主導自己 其實同以前比tvb教你聽歌無分別

我都覺

同埋最唔同既係

姜 係投票選出
Chok 係tvb欽點揀

其實佢攞既係我最喜愛既奬，係票選，點樣講得上害唔害死？

我諗大家都對個投票機制有質疑，但係唔應該直接歸咎邊啲人點點點，畢竟冇證冇據。

如果覺得係品味問題，咁呢啲真係好主觀。我都好鐘意林家謙同Gin Lee，但係假設個制度公平，我諗冇得話佢哋冇攞到某啲奬就冇天理

呢個獎本身冇乜話資唔資格可言
係「樂迷」投票結果
只可以講佢啲fans真係好落力囉

佢兩樣都冇

覺！

有實體班糖可能高價買飛入場

咁我覺得呢兩個獎就真係完全睇聽眾同觀眾去決定嘅

姜逼

唔通姜濤唱得好聽過古天樂咩

嘩 多撚謝 又多一個勁歌金曲睇

姜糖擦票都唔出奇

你淨係同姜粉拗為乜

正宗輸打贏要好肉酸

我咁講係喺佢個假設真係有種票嘅情況之下囉
完全冇人知佢有冇種架喎
唔啱心水就話人種票好核突囉
佢fan base真係夠勁咪拎到

唔覺未夠班
咁佢係真係多fans....

唔覺
覺唔覺你地咁多年迫我地平民聽古怪歌
迫到我地聽晒kpop
害死樂壇？

d fans 谷佢上去佢咋，瀨佢都無謂

啱啱先第一次睇姜濤
好可愛又唱得幾好

一句講哂啲人睇姜濤唔順眼
當年成班連登仔咪又係玩膠投古天樂
人地投自己心水唔得嘅

今晚live 既話真係

同之前毒坤拎個情況咪一樣
Fans多係大撚哂

討論區係要辯駁下先過癮架嘛

偶像派就係贏死忠fans多，當年twins咪一樣係咁，只係香港好耐都冇出過一個咁成功嘅偶像派，你班友唔慣啫

人地多人鍾意
然後拎個小圈子獎
會害得死個樂壇？

原來一人100票就係你所謂嘅民主
抵你有柒婆做特首

閣下係咪好反感劉華 黎明 呢兩條友紅
定係佢地再靚仔啲 所以就無問題

林峰唱歌好聽過姜
畀cctvb迫害+生不逢時

啱啱上YouTube聽
有成200萬views

個獎係係投出嚟架，佢多人鍾意多人投票咪得獎囉，自己唔啱心水又走去怪fans，唔通fans連偶像都唔投得？當年古天樂都係咁啦，姜濤起碼真係唱歌而且表現唔差，佢攞我最喜愛咪即係代表呢個係民意，又唔係903特登捧佢 清醒少少啦！

屌你唔好為駁就乜叉都講得出口

總結 香港樂壇已死

嗱 網上投票 太空卡 拎老豆老母電話一個人投幾票就一定架喇

但其他人唔撚夠票亦係一個客觀事實
如果唔m真係咁care呢個結果，多d人出黎投咪得

咁d人唔care,人地真係fans base 勁出黎投票
有閪得好講？

當年投俾古天樂時
大家又唔會咁講嘅

唔咩通根本100％事實
古天樂都話自己完全唔識唱歌
你要屌姜濤拎獎都無理由吹奏項少龍唱功呀？好撚on9

林家謙/姜濤
Jay Fung/姜濤
許廷鏗/姜濤

似當年林峰 比人笑到面黃

兒登係咁

你講野都幾夾硬嚟

佢個point係畀人玩佢拎最男都未搞得死古天樂
咁古天樂咩背景地位KT咩背景地位?

玩爛最男第一人亦都唔係古生
而係偽毒

一人一票投佢拎有咩問題?

唔洗同佢嘈

認真
好好多
古天樂個d同鄭伊健差唔多level

證明真係多fans
老實講 啱啱聽又真係唔差喎

Exactly

我地唔可以好似d 廢老咁唔岩心水就屌到上天花板，呢d 真係投出黎可以點屌姐

其實覺得賽果唔岩心水
要罵嘅唔喺姜糖定姜濤
要罵嘅喺無投票嘅人
人哋fans勤力投票係盡責

我相信係哩度罵人唔deserve嘅人 好多都無投票
利申 非姜糖 只係睇唔過輸打贏要

你聽返佢前年攞獎唱男朋友live先啦

大把人覺得姜b淨係靠樣呃妹妹仔、師奶
酸撚到
就開始盲反

唔覺
至少係投出黎，你唔鐘意咪努力投另一位

求其喺街搵條友唱歌都好聽過古天樂啦，要盲捧盲踩都唔好咁夾硬啦！

佢d 歌其實同 學校裡面d 歌差唔多
搵個六年級學生出黎唱都咁上下, 無技巧可言
穩定表演就ok (得過且過)

屌你啦 古天樂好聽 聾撚左？

為駁而駁
算啦

佢純粹想屌姜濤
啞撚左唱歌都好聽過姜濤

咁搞身分證認證 大家唔洗煩

有班妹妹投佢出嚟又可以點？
識唔識尊重人哋嘅投票

我就無投姜濤嘅

定叫班妹妹返去捧周柏豪呀？

Mirror出前冇晒偶像同娛樂啦
之後睇下香港樂壇點
Side氣
我地都未屌你地班音樂離地撚害死樂壇
你睇今日個台
三四線省小區班獎咁

姜糖種票 咁mirror拎唔到最組係何解
買張太空卡都唔順便投埋？

事實姐事實姐

我前面都講
唔只一次喺其他地方見到有人表明自己投多過一票

//覺唔覺得姜糖害死姜濤同香港樂壇.....//
TOPIC係問拎姜糖害死姜濤同香港樂壇
咪唔會囉
香港樂壇佢無本事搞死
姜糖班人咁死忠無出咩大事佢至少可以再玩幾年

古天樂走撚晒音都拎到啦
呢個獎根本無含金量，純粹比fans自high

Agger

呢個獎不嬲都係鬥多fans
厹坤哥拎果陣唔屌？
古天樂拎果陣唔屌？

你再覆就尷尬

佢會話鄭伊健唱歌好好聽架喇

就黎搵個啞既上台都好聽過姜架喇係咪先

人地贏左就話係用太空卡投票，肉酸到

不過我未睇全民造星之前都係咁諗
係睇完全民造星二之後就了解佢地 特別欣賞某幾位mirror成員

Agger
但如果我做歌手見到個咁既嚫仔攞真係心都淡

冇老屈 班姜糖狂擦view⋯
家謙幾首都1m 2m

說出了重點

至少佢唱歌好過某d出道咁耐既歌手先啦,陳柏宇hea撚到單春咁

高質廣東歌一直都有
啲人話香港歌壇已死
主要原因係00後主流變左聽韓撚歌/冇留意廣東歌
而唔係冇廣東歌聽
但你以家揀 都唔撚係揀啲濕鳩歌啦下話
都係嗰句 睇返個list
對上20年嘅歌邊個唔識？
但呢首 對唔住 我真係唔識 聽都冇聽過
再唔係去問埋啲frd 真係冇人聽過佢首閪歌

多人投票就係結果
因為佢身邊多左好多人聽廣東歌留意mirror
唔係一件好事？真係要搵返以前啲老餅出黎你先滿意？

真係唔覺喎清

有票係咪個個都有投？
係咪有叫埋其他人投？
選前冇盡力，結果出咗就唔好輸打贏要

出年如果覺得有好嘅廣東歌，推介畀多啲人聽，再叫佢哋投票

咁點解mirror拎唔到最組 咁都唔順便投埋？
你又唔比其他人啲fans都投多過一票但都輸？

無返一定水平唔好出歌住,一路拍下戲/劇,刻苦練習唱歌多2,3年,到先再出歌
不過香港真的唔興由練習生開始,比賽完~就考天才就成名?

你呢d人先係害死樂壇

有咩問題 佢live今晚都算數一數二

古天樂洗撚訓練咩佢又唔係歌手
我諗佢都估唔到有人會為左屌姜b吹奏自己唱歌好聽

鄭伊健唱乜d音域嘅歌係ok
佢只係高音唔得 低音又唔得
全首歌都係中音嘅佢係ok

你唔好為駁而駁啦

不如訪問投KT同Ian嗰班最組投邊個實際啲

Pin啦

俾tvb捧同俾viutv+903捧既分別
不過姜濤唱歌其實唔係咁差

比賽出身 差極有個譜

太多人一句「未聽過」就盲反咁解

你冇野呀，你地震緊都入到仲好果十大果界班歌手
叫唔好？
鬧撚夠班後生未

古天樂自己睇到有人話佢好聽 應該笑到噴飯

同埋唔需咁care 個投票pool好細架咋

個人喜好呢d野無得講既

垃圾

同藍絲一樣
未聽過
我唔知 唔識

重點
後者毛都未生齊
古天樂係上年既之前都有唱過下歌呀

唉我撐林家謙㗎

21歲仔受歡迎 惹人眼紅盲反
啲老屎忽心態又出返晒黎

撐姜濤，又攞獎喇，啲人肯定話又係太空卡啦

你笑撚死人咩屌你老母

喺嘅
但娛樂圈市場走勢
我諗出道好耐嘅歌手都心中有數

好似啲唔想民建聯贏又唔投票嘅人咁

關乜撚嘢事
姜濤係韓國道都出唔到啦

你又知人地係用太空卡唔係真多fans？證據？
我唔係姜粉但呢啲輸打贏要兼9屈嘅comment 真係好on9

再一次證明連登又係小眾

關咩韓國文化事啫
係香港人冇自己本土文化啫
一見到啲唔係大路嘢/創新嘢就批評咗先
永遠都唔俾啲時間人進步改善
成日掛住攞優越感
成日屌鳩啲廢佬
自己咪又係一樣
就算冇韓國文化
香港地又咪係跟第二度啲文化
同埋香港人真係好鍾意批評
人哋嘅地方有自己嘅文化關你咩事啫
自己冇本土文化仲笑鳩人哋嘅本土文化影響力大
香港人都係諗下自己咩料先啦

Masta Mic：

係你覺得姜濤唔值得攞我最喜愛之前，不如你問吓自己你有幾多實際行動去支持你口中所謂支持嘅歌手🥲

你係咪諗咗好耐先夾硬咇個理由岀黎？

都係嗰句，連登仔創作力量同幻想會嚇你一跳

搵個已經唔係響樂壇搵食拎就得，比個獎比現役歌手就要屌好撚野

呢樣真

你咁諗同中共唔畀香港一人一票有咩分別

咁要諗下點解自己唔紅人地紅
唱歌好聽大把人
但紅既得好少

四個最獎無關連
KT嗰班唔一定投Mirror
至於點解唔好問我
我唔係投KT

韓國真係top嗰渣係勁既

毛都未生齊
唔俾拎獎

香港淨係識跟風姐
你見全民造星仲想搞第4季就知咩事

我都覺未夠班 但真心覺得佢進步咗好多

人地啲fans都係有付出過，人地買太空卡又好，你地有冇咁樣去為你心水嘅人投票？

最喜愛要料架咩？唔係最佳喎

老屎忽心態 出晒黎
使唔使講埋食鹽多過你食米

做歌手都明feel 到姜濤多fans 啦，有乜好淡
利申唔係fans

其實邊個係姜濤

咁tvb 岩你睇wo
全部藝人都係老屎忽

為左要踩姜濤真係幾無恥嘅說話都講得出

所以我係怪班姜fans

咁你都啱
但係成件事好低質素囉
唔係因為作品好而攞獎

屌睇啦，問

不如問下而家屌既人有無珍惜自己投票權先啦
班師奶fans就有啦
推左自己個偶像上去

之前講廣東歌既post又長期少人入

以唔識唔知為榮

仲有班唔投票又要屌既人
呢班最抵屌

見識少就唔好衝出黎

從感情出發

要論資排輩嘛 叫返死藍絲倫伯出嚟囉

再出發

點呀姜屍，我係要踩佢呀
吹咩
block柒我啦撚樣

好大陣廢老徐

推呢個

你唔跟個潮流冇問題
市場就係轉變咗做純實力派真係要超晒班先有機會跑得出
外國咁多資源放落音樂到都係係咁嘅時候
香港樂壇啱啱重新出發個情況更加嚴重

點解轉咗做聽kpop?
因為舖天蓋地嘅宣傳兼迎合到大眾口味
多人肯俾錢咁公司就肯繼續俾錢出歌+宣傳

現實就係咁
你可以繼續孤芳自賞
但係你要樂壇復興？暫時冇乜幾多選擇
一係就你做財主去捧一班有實力嘅indie band出嚟

有得民選投票
自己又唔投
出到黎結果唔岩心水又屌
怪得邊個

咁咪即係無論幾努力做歌都唔夠一個靚仔鬥
娛樂圈既殘酷

怪乜野，所有fans都會想捧自己個偶像攞獎架啦，人之常情

我睇完反而對姜濤改觀 性格好個人humble 唔係佢fans但會支持佢進步

坤哥冇？你個腦漏撚左係你老母閪到？

係你既問題，個獎叫最喜愛，唔係最好聽，唔係最高質
正如你最喜愛你老婆，都唔代表你老婆最靚或者最好身材

香港人講就叻，落手做就。。。
自己有冇投票？

下！正話唱得好好wor

非fans

樓主PIN THIS啦 又扮睇唔到呀

本身先入為主以為Mk仔串串貢個d

支持雲加

話明我最喜愛就梗係鬥fans多, 跟住規矩玩贏咗就屌9班fans, 連登仔真係世界級

岩呀 主流鍾意食屎我真係阻唔到 恭喜樂壇

佢同坤哥 真係極品

呢個係姜濤頒獎典禮

黎明當年比人狂屌啦
Fans痴線過姜B既fans 唔知多倍
係咪又樂壇已死？

係
四個最獎都係投票投出嚟
真係多人一人一票投而拎我係好appreciate
但以我認知件事好似唔係咁
咁當然903呢個投票bug已經唔係第一次鬧
由HOCC大陸Fans買卡年代開始已經講緊

只要姜濤有人氣，肯定年年最喜愛歌手同最喜愛歌曲係佢攞

全民造星出嚟之後
覺得個局面有少少似韓國樂壇
音樂獎項畀男女團壟斷哂
要專登斬返個男女solo獎出嚟畀真正歌手爭而唔係idol
依家香港就開始似個套，鬥fans base大

你都識講古生係上年之前唱過下歌喇
咁佢都有資格拎上年最男
點解今年出歌既姜濤唔拎得？
一邊屌老屎忽擺住個位另一邊又屌新人唔夠班拎獎
做人唔好雙重標準喇
雖然今晚之前冇聽過姜濤唱歌
但唔覺得佢拎獎有咩問題 更唔好講佢害死樂壇

唔覺

投票輸冇得講
你以為你真係主流？

𠵱個時代嘅新常態

一五年坤狗攞個時啲人咪又係咁講
依家樂壇咪仲係到
姜濤幾垃圾都好佢今次第一次吒叱上台唱live都冇咩大走音忘詞位

屌，當年楊千嬅都成日拎我最喜愛女歌手啦，而加咪變過街老鼠，一向呢個獎係民心所向架啦

咁民主就係咁

但其實無得講 佢真係多fans

又拎整容黎講
韓流未hit果陣，全世界都整緊容啦

同埋唔好瀨韓流迷
追開K-pop既人都唔會追姜濤／Mirror
人地高質幾十班

冇睇全民造星正常都會咁覺得
但睇完全民造星先知佢以前肥仔比人欺凌 邊串得起

你都識講最喜愛係靠多票
證明今年姜濤真係好撚多fans推到佢攞2個獎囉

韓狗啲音樂興起 啲人已經係用眼聽歌

起碼佢冇負面新聞冇人屌佢閪(唔似Ian）
多人鍾意投佢真係吹佢唔脹,佢拎到男歌手金獎就話可以再屌啫

速食低質嘅時代
唔係講歌手
係講觀眾

點會害死姜B
睇投票人數就知姜糖仲多估連登仔
點會驚你哋班haters

你唔識姐，下年再努力

覺吖 太空卡贏曬

其實真係未夠料唔好捧到佢上咁高
你比佢浸多幾年
到時再拎起碼令其他人服啲

以前唱今期流行係俾人笑7

年資長返又ok返

老屎忽心態

你都可以投架，你唔好話啲DJ 搞死，最佳個啲獎係計播放率架喎

最喜愛都唔得？

其實起碼香港仲有個姜濤比啲𡃁妹迷下
總好過去晒追韓明大陸星

你同我每日聽100次

咁林二汶。。。

咁呢個獎係咁
人氣對樂壇都緊要

講實力咪睇番男金個啲

你已經得罪香港版army

其實邊個係姜濤，我只係見過佢巴士有祝佢生日快樂既廣告，果陣時心諗點解宜家啲宣傳策略咁膠既

佢會唔會變到坤哥咁

連森美同林海峰都忍唔住要諷刺下
就知好多根本係fans鐵票
用眼睛聽歌

好似坤哥食咁多女

口水多過浪花有幾次訪問姜濤
記得do姐好似講過 佢手提電話個wallpaper好似係寫住「常謙厚」定唔知「常謙卑」
呢個態度已經勝過好多人

根本當年林峯同今日姜濤都係成堆on9盲反, 唱live正正常常不過不失跟住成堆on9高登/連登仔見人係電視台捧出嚟嘅偶像派就鳩屌

Yuu

屌你有冇聽過佢唱歌先講嘢?
雖然外形唔係好睇,但講唱功唔會差過其餘四強

有咩問題

其實韓國solo獎咪又係idol拎為主

連登同溫層不願面對現實

你真係用眼聽林二汶？

樂壇都唔係第一日玩完啦下話
有咩質素既需求就有咩質素既供應嫁啦

利申：支持香港樂壇

佢唱功咁撚好拎獎有咩問題

實力同星味都未係好夠
上台講嘢支吾以對

我咁睇 因為佢多左人留意翻香港樂壇 好過d人睇我是歌手中國有hiphop個d
造星同叱咤見到香港樂壇多翻人討論 我覺得幾正面

然後等人地走左 唔唱歌 又會話其實唔差

透過 HKG Web 分享一則貼文：【娛樂台】[神台] 見到宜家樂壇咁 突然好掛住林峰

盲反到

成班林家謙fans惡撚到
姜b 21歲都屌打你 垃圾

接受下新世代啦，唔通下下拎醫神出黎比咩，你唔悶我都悶啦，難得開始多人關注番，未放長雙眼睇下黎緊班新世代有咩發展囉

利申：90後，由張學友到姜濤我都會欣賞

好似係 保持謙卑

以前都麻麻地佢 但係無意中睇到佢啲訪問開始明白點解咁多人鍾意佢

Cls
連登仔

唔好咁啦佢地load唔到架

佢唱live 好過Kenny,柏乳
仲要佢份人幾謙虛
係上台d對答唔太得，花姐要再train下佢

我信佢係可以好似林峯咁平反到, 根本兩個都冇乜大問題

都同投票方法有關嘅

鬧就鬧點解冇叱咤十大

最喜愛真係投票投出嚟

拎韓團嚟比真係好無恥
人地文化產業係支柱 政府大力發展 仲可以用文化輸出影響力

香港冇政府支持 市場細 仲有人肯做
做起左少少有啲成績又要屌
Made In Hong Kong 唔係應該寛容啲 支持多啲咩?
加上唔見得佢地表現好差啊

成日話樂壇已死乜乜柒柒
你唔鍾意而家嘅現象 你有冇去支持你覺得好嘅單位呢？

如果你覺得下年唔應該再係偶像拎呢個獎嘅
咁咪落力投票落力拉票囉

香港一個咁細嘅地方 仲有咁多人造緊唱緊粵語歌比香港人聽 除左下下話已死 係咪應該支持多啲本土文化呢？

雖然姜濤唔係我杯茶
但覺得佢拎唔係問題啵

佢又努力又有觀眾緣

拎男歌手都算 拎埋歌真係

btw 佢首歌第一次聽 以為係張如城唱

定係諷刺緊 連票都唔投嘅「樂迷」？

咁唔好咩
起碼kpop 造得起個market先

笑咗

佢好humble 屌姜糖算la

個獎根本就完全冇意思 純粹鬥邊一邊fans多
我最喜愛嘅歌曲根本同我最喜愛男歌手一樣
啲人都唔知有冇聽哂咁多首入圍嘅歌有啲人咪又係盲目投返自己鍾意歌手

我就係咁嘅意思

呢度啲人屌姜濤係因為好多女覺得佢靚仔而話樂壇已死
今晚佢唱唔係話好好聽,而且仲有好多進步空間但起碼穩過今晚好多人(連陳廣偉都炒埋車)

自己都冇了解清楚都唔俾機會自己屌人地賣樣人然後就冇後起之秀,跟住啲觀眾就走去迷支那/泡菜偶像
然後連登仔又屌

難得有多啲人留意廣東歌樂壇又要屌屌屌
咁鐘意搵返啲樂壇人瑞出黎唱囉
滿意未呀

林狗係無串錯

公道啲講本身都死咗，佢反而令到班𡃁妹追少啲kpop，利申唔鐘意佢

得罪講句

偶像派歌手班fans 齋刷view
刷夠2m真係好簡單

所以我做fans嘅真係寧願多haters但仲有得繼續睇自己中意嘅偶像表演

我最喜愛唔係鬥多人鐘意？
話用太空卡既話屌番個投票制度啦

荷蘭叻得一隻歌都開到紅館

樓主走先
一陣又有人話你老鬼唔識欣賞新文化

難聽唔緊要 緊要係咁都攞獎

其實真係唔知佢係真毒定偽毒

用眼聽歌diu

老實講
K-pop係好睇樣
但人地都好有實力 個個train五至十年先出道
唔好拎埋一齊講

難得有一個星有咁多死忠
偶像派黎講好成功吖
咁又要鬧

調轉諗啦，今年冇一首街知巷聞嘅金曲，所以咪俾姜濤呢d偶像派有機可乘攞到最喜愛金曲囉

佢今年出咗3首歌 只係拎我最喜愛男歌手嗰陣唱咗最喜愛歌曲嗰首 所以先cut

反偶像派又輸

睇返佢比賽片段 似真毒

fans 不嬲影響力係大過樂迷

你都冇錯嘅
你份人都幾正面㗎喎
明明大家講緊有幾咁低質
都可以俾你講成咁

妹妹仔fans冇權聽歌 冇權投票
講真我唔覺我有問題 反而對香港樂壇仲有正面幫助
起碼多咗一班妹妹仔回流睇翻香港樂壇喎
事實上民意係咁你可以點

但係比起其他歌手 佢真係值？
利申唔係仇姜 有聽過

咪就係多得你地呢啲人 佢先上到位囉
唱到咁都張如城？ 佢啱啱live好過某幾位前輩歌手啦 欣賞下啦 巴打

個賽制係票多者得 咁佢fans多都無計

利申：我支持林定謙 投一人之境

如果佢地識唱廣東話就好

講真，今晚d人話d音響有問題
但mirror 同姜b唱live 都唔差
其他歌手除左實力派某幾個，之後都唱到成pat屎咁，根本係有冇勤力練習問題

讚古天樂唱歌好聽 = 讚八兩金好靚仔

點解唔立例禁止30歲以下投票？

咩都話低質都唔會對件事好
係咪你自己心態要調節下

講唔惦老屈人
老屎忽到仆街

古天樂攞到擺明係想做佢 想推到佢上台唱男朋友 同埋都真係尊重佢同對電影界嘅貢獻 點同

立埋真係姜濤贏哂喎

佢地幫手拉返D妹妹返黎聽廣東歌已經係偉業啦 仲要比人屌
起碼班妹妹唔好再淨係迷Kpop，肯留意下香港樂壇
成日問人地憑咩
咪就係憑人地多fans囉
成日話樂壇已死
樂壇死都係呢班老屎忽有份搞出嚟
自己唔鍾意嘅就話人垃圾

咪屈

立例只有連登仔可投

唔係live 係播碟個d
之前電台第一次聽 真係以為張如城唱

我夠知佢live幾好啦岩岩
但依家同意樓主所講 咪就係班姜糖累左佢囉

咩叫我依d人啊 on9

認真聽歌我諗好多人都覺得唔值 但真係冇計 講最喜愛 玩投票 鬥fans多 姜贏真係唔奇 冇野好講 係條氣唔多順姐

立例唔俾女性投票

頭先陳廣偉都走音
姜濤唔叫好聽但起碼唱得穩交到基本要求

利申g持家謙Ronald,但真係覺得啲人因為覺得姜濤係偶像派而抹殺佢嘅付出

怪就怪點解個班咁有聽歌品味既歌迷唔投票囉

姜濤係多中女fans wor

姜糖到底想自己偶像多啲fans定haters

妹妹仔用眼聽歌

笑死
真心超多媽媽級嘅姜糖
之前蒙着嘴說愛你派台
佢哋仲喺cwb mtr 嗰幾部電視下面跳首歌隻舞

你以為自己不停喺youtube loop住首歌就可以刷到view？你loop一萬次都係當一個view咋，人地多view就話係刷

啱
演唱會多人買，開得多場數，先係客觀指標

咪姐係唔關唱歌事 點唔同

咁又點
一起撐傘都拎過 你點睇？

你知唔知姜濤啲fans主要係咩歲數
可以上youtube search下 「姜濤 大媽fans」等字眼
果籽好似幫過姜濤班大媽fans做過專訪

冇錯
逼走晒香港偶像派，點知迫走埋市場離開香港樂壇，去追大陸韓仔偶像派

我睇樓上啲留言明明話多妹妹仔投佢咁不如直接咪比女人投啦

劉華黎明歌影視都above average 點比

頌歌手獎比影帝叫尊重
頒視帝比Kobe又係唔係尊重佢同對籃球既貢獻

仲租地方搞咗個姜公館

但真係幾受歡迎嘅
最喜愛又唔係最佳

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

薑濤 mirror 應該瞓係度贏
同一班人鬥既話

你聽過張如城唱歌未？未嘅而家去聽，論聲底論唱功邊忽似張如城？

依家bts係世界各地咁多人鍾意 都總會有人唔鍾意㗎 咁都要屌

投票贏又唔得
撐本地歌手又唔得
有樣又話唔唱得
又話人唔夠歌

真係痴鳩線

將我最喜愛獎項睇到要重質素係你on9姐
一個電台獎害死香港樂壇既話抵死啦

咪係
呢個玩fans支唔支持 肯唔肯投票啫

關鍵字係「姜濤」同「35」，唔係大媽呀

無咩所謂， 最緊要係感覺到今年樂壇開始有火了
tvb大力搞星夢， viutv就搞全民做星
希望呢幾年會好似10年之前樂壇咁發光發亮

係呀
一係睇香港既，一係睇大陸韓國既
你咪打壓香港偶像派囉
睇下香港樂壇個底可以跌到幾底

森美："民意往往令人意外 但你意外嘅時候又會唔會諗下係咪自己唔夠認識呢個世界呢"
請以唔識為榮的人思量一下

Sor 巴打 語氣重咗 peace

但真係好多人一聽到姜濤就屌咗先
我都認為佢唔夠班 希望佢唔好變做坤狗

鍾意姜濤唔緊要
最大問題係而家佢d fans會思想上綁架你
你唔認同佢正就係你唔識嘢
佢係全港最靚仔既歌手 你唔認同就係你審美觀有問題

我quote 錯想覆話古仔唱歌好聽位巴打

真係完全唔知

我最喜愛男歌手都勉強合格
的確好多妹妹仔fans
我識得身邊有人係佢哋嘅fans真係好有組織性
顛到要用幾部電話幫佢加點擊率所以莫講話幫佢地投票
但我最喜愛歌曲就絕對唔係實至名歸囉
紅人唔紅歌就係我對姜濤嘅印象

全民造星冠軍都係投出黎佢係冠軍

投票既野係咁架啦

唔知有咩好嘈

最喜愛就係贏 fans base

我又想知 903 DJ 揀十大嗰啲歌手表現你又點評價？

你有冇投票先，你有投票嘅話我都覺得你呢番說話合理，冇投票嘅話真係晒氣，自己唔投票又要唔服個結果

真！香港人唔啱投票

鍾意林家謙唔緊要
最大問題係而家佢d fans會思想上綁架你
你唔認同佢正就係你唔識嘢
佢係全港最勁既歌手 你唔認同就係你音樂水平有問題

依家係我最喜愛喎 唔係最佳
有料嘅最佳係另一個獎嚟

算啦吉妹 個人觀感唔得嘅
電台聽 真係好似 咬字又唔正又鄉音咁

係岩岩live個下 幾改觀

其實最喜愛獎改成最多票數獎就唔會有人屌

#516請你不要on9

妹好仔？你肯定姜濤最強fans團係妹妹仔？

難啲 演唱會係睇人數 你依家網上投票嗰啲肯定有班仆街刷數據

其實點解你掉番轉諗下，你地d所謂音樂人迫我地食左十年屎？
大部分香港樂迷比你地迫晒轉聽大陸韓國市場仲話人地唔識欣賞
音樂你地可以自己聽餵佢
但香港樂壇係香港人既，唔係淨係得你地孤芳自賞既少眾操控同搞死香港樂壇

Don don donki

銀河收美元已經屌打啦

你自己去隔離post睇下啦柒頭
唔係我屈鳩佢地

人地bts受訓幾多年 你攞mirror同人比？😂😂講實力 港星真係輸一百條街

我係憎mirror同姜濤
唱歌難聽到咁。叫做歌手出左道
姜B拎撚埋獎

話人用眼聽歌既有無諗過你自己都係
一見到唔鍾意既人就聽都唔聽
好肯定大把人今晚第一次聽姜濤live

咁係咪要頒獎比don don donki我老母啱啱睇果時連DJ係乜水都唔知喎 反而聽過姜濤個名 咁又點計先

點睇林二汶攞女歌手獎？
又係用眼睇？

班姜狗粉絲最撚賤就係咁
下下情緒勒索
都仲未講其實條友本身都係大陸仔 仲要玩抖音
正正就係因為支持廣東歌 先至唔想劣幣驅逐良幣

呢兩條友無論歌影視都屌打姜濤啦
咪玩啦 你唔好攞城仔黎講

穩定響差果面？

男歌手無意見
最歌真心唔知佢憑乜
佢首歌spotify streaming連銀河修理員/一人之境十分一都無

冇人話你地唔識野
但可唔可以唔好好似已往咁屌走偶像派
大家唔想香港樂壇越搞越死姐
掉番轉已往我地唔認同小眾歌手音樂你地又何嘗唔係覺得我地唔識野？

你講呢句之前希望你過到自己個關

人地fans多呢個係事實 姜濤叫做識唱跳 個樣又靚靚仔仔 試下欣賞下人 唔好下下反
利 唔係姜糖

人哋將泡菜狗個套帶咗入嚟
無論刷view投票應援都好有系統 有哂教學 每日任務
Fan base又大
啲view係刷出嚟無得駁㗎啦

利申：泡菜狗 唔聽廣東歌都知有投票呢啲mirror實贏硬

你地驅走晒香港樂壇d人驅左十年啦喎

班友年年都係咁
1月1號完叱咤就會彈出嚟話樂壇已死
平時叫你試聽廣東歌又不了

支持本土？含啦

影同視關唱歌叱咤咩事

算啦 唔洗同佢地嘈 佢地跟本就故步自封 永遠唔肯接受新事物
今晚咁多個live 姜濤個Live穩定性係頭幾位 都唔明屌咩

唔講仲以為鄭裕玲遲過韓團出道

你地可以唔like姜b, 依個好合理, 可以其他4家fans加埋多過姜b
但客觀事實就係依家姜b係最多票個個, 贏係合情合理
至於搞唔搞死, 2000年頭樂壇未死得晒, twins都係咁樣贏咋喎

男歌手獎同女歌手獎點同
mirror同姜濤全部都係啲瘋狂女fans
緊係中意啲靚仔型男、行偶像派既
你試下姜濤得160、個樣成個陳奕迅咁睇下仲有冇人中意佢

男人唔會咁癲囉 都中意靚女 但唔會好睇囉
你見女歌手5強個樣都唔掂

中撚晒
一係就講句「冇聽好多年啦，原來依家折墮到興呢啲」

星夢搞嚟搞去都係得電視劇主題曲
旗下啲歌手影響力離開唔到個電視城

吓 古天樂好聽？

銀河修理員？聽都未聽過

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

佢班fans行動力夠高夠癲
無得唔服 但對樂壇唔係好事咁解

咁你咪俾佢聽下原來他不夠愛我同埋蒙着乜春邊首好聽啲囉
我諗耳朵好誠實嘅

點解唔好？

有冇人都覺得姜濤好冇星味 普通樣 唔夠特別

你話係刷就係刷？你以為自己係政府高官覺得班後生仔有收外國勢力錢就等於鐵証如山？
起碼攞d實質証據先好講啦，如果唔係就只係流於鳩up

我唔憎姜

但覺得我最喜愛佢唔拎好啲，會吸haters

但都係嗰句，出年大家記得投返票

TWINS 唱歌走曬音，出道一年就拎我最喜愛組合，難道佢哋又好有實力？

姜濤行偶像路線令我最喜愛獎有咩問題？呢個獎不嬲都係多人投票就贏㗎啦！好咩好鬧？

利申: 覺得佢唱歌唔差，好過關智斌先

舊年bts同香港人爭times封面
咪又係踩成人哋屎
話bts香港歌迷低能

佢自己收左皮

有無人可以放幾首姜濤成名作出黎
想聽下佢係咪堅有料

佢地自己唔鍾意咪唔好囉

呢個係重點 Cctvb捧就屌咗先, 903捧就咩狗屎垃圾都ok 當年林峯同鳩柏豪就係人辦

On9人地肯課金 又唔係好事？
當年追黎明班妹妹仔癲幾廿倍啦

姜濤實至名歸 除咗佢香港有邊度值得拎
Mirror 簡直carry 成個香港樂壇 靠佢地將廣東歌發揚光大

坤哥前幾年都拎到
姜濤拎到又唔出奇
唔係話姜濤唱歌好出色
而係佢今年都有好努力
Fan base又強 其實都唔意外

deep state

啱

因為你老啦
你試吓去問中小學生

麻煩覆一覆

佢啲fans真係玩撚死佢

其實係香港太耐冇出過偶像派 到今晚終於醒覺原來一個偶像派既人可以靠班fans刷到拎兩個大獎 一時接受唔到

細蚊仔唔會知當年四天王啲fans有幾癲

講得啱，咩美國總統完全係偷換概念

平時叫聽廣東歌就不了
至少姜fans肯課金追星
靠連登呢班人 真係樂壇已死

唔係話唔撐姜
而係如果呢個獎係講流行度嘅話
一定唔會hit過銀行修理員
問心如果有現場投票佢會唔會贏？
要反思嘅係點解咁多人冇投
而姜糖嘅動員力係強過大眾嘅投票

有權、好歡迎添 但睇樣揀歌手就唔好囉
唔想樂壇被偶像派歌手玩晒

你估下如果姜濤得160 個樣生到陳奕迅咁 有冇本來既1%fans

會唔會係你已經脫左節跟唔上年輕一輩既潮流

單飛牙jer都還好
但mirror真係....

最喜愛已經有咁嘅意思 點解要改

點樣唔好？
係咪拎晒d錢去追韓星先好？
然後就鬧人地追乸野韓星唔支持本土
跟住好嬲好嬲話樂壇已死

其實佢對自我要求好高，佢話得hae其實都唔hae

講hae夠今晚陳栢宇hae?

903你冇份投？你自己可以投架喎，但你又唔投又要屌咪無恥囉

因為佢地自己都認用太空卡

其實我覺得ian都係 睇返佢d舊相 以前唔同髮型 毒撚路人樣

銀行修理員有埋冰fans加成都贏唔到真係幾意外

你有無睇我上面段嘢
佢自己訪問都夠膽認自己hea show
你覺得點

成日話反tvb
好啦
而家對家viu可以造到一個咁多fans既偶像
有無諗過對viu vs tvb既影響力幾大

又話搞死樂壇

同埋又令一班平時只聽kpop既女會留意本地音樂

真係唔知有咩問題

其實呢
你覺得有心刷果班真係會唔識刷？

Btw, 妹妹仔駛唔駛咁快出黎擋

你真係覺得唔係刷？

連古天樂好聽都講得出

真心寫個服字

咁佢低質係事實啫
我又唔係盲目批評
件事係低質
我話佢低質
咁樣先俾佢哋知道大家都覺得佢哋低質
咁樣其實對佢都係好事囉我覺得
點解你覺得我話佢低質就係對件事唔好呢
唔通明明佢係低質
但係我就話佢其實幾好
咁樣係對佢好咩
我都係講個事實出嚟啫

行mk撞到佢都唔會認到 周街都係

我認為核心係我最喜愛歌曲到，最喜愛男歌手係無問題。咁班fans係真係最喜愛姜濤呢個歌手。

但問心，歌曲獎到班fans係睇首歌投定係總之係姜濤所以投先....
班人當最喜愛歌曲到最喜愛男歌手係同一個獎咁投先係問題。

古天樂好聽
神呀，可唔可以允許呢位連登仔呢世剩係聽古天樂既歌聲

投票係咁架啦
利申投林家謙
但覺得姜濤有potential

咪去返廿年前四大天王爭崩頭
啲fans大亂鬥嘅情形...
其實鍾意追星嘅人好多
只係最近呢十年（其實係超過十年）
香港都捧唔起啲咩男偶像
大家都轉追日/台/韓偶像

依家Mirror慢慢多人鍾意
大家先覺得好shock姐

如果偶像派真係可以玩晒嘅話，點解唔去怪實力派唔夠人爭

出年大家記得投票啦

同埋正常最歌現場投，睇下出年點

最喜愛歌應該cut咗佢
其實最好返番80年代咁
倉時邊有咁多豬肉獎

唔覺 比下機會新人 起碼都係廣東話 live又ok 態度都前輩
今次普遍聽眾參與度低姐 不過如果以後年年都係咁就gg啲

每日聽十次今期流行live

姜濤關公災難

原來連登好多人廢老心態
新晉歌手冇留意過就話係樂壇已死

去中國發展 又話人地奶共

依家有新偶像又話乜水 未聽過，
21歲唱live 無甩 又穩。

自己唔支持唔緊要，唔需要踩多幾腳，
樂壇多咗批新力軍唔係好事咩？

自己有無投票？ 無就收皮啦

香港樂壇第幾次死？
又話今日最香港民主最黑暗一日有咩分別

死左好耐啦下話

問食咩唔L出聲
坐低食啦就呢樣唔好食嗰樣難食

邊撚個姜濤 識佢老鼠

因為城仔係跳唱 我比多啲credit佢囉
而家姜濤嘅唱歌絕對唔差得過最green嗰陣嘅劉華黎明 甚至話好過都得

古天樂？？？佢live穩定啲咯 穩定地難聽利申鍾意古天樂

個感覺就好似偽毒坤咁
唔係唔中意佢 但始終覺得未夠班

無疫情既話，姜濤紅館開show會爆幾多場？

可能係

應該整個第三性別獎比eman

Google啦 好撚威咩覺得自己唔識

講到呢到真心佩服香港樂壇不死之身
死咁多次都出到林家謙呢D高質創作人同埋偶像派代表姜濤

一人之境？

都真

對樂壇點解唔係好事？
起碼都仲有人留意香港樂壇
至少啲後生女唔會淨係掛住去迷韓團喎

金鐘連登仔.jpg

你估下如果劉德華得160個樣生到陳奕迅咁 有冇本來嘅1%fans
講偶像派 其實以前個年代仲癲
唔係嘅話填海華憑咩紅
呢幾年樂壇死氣沉沉 正正就係冇咗偶像派
試吓接受下新人啦
況且佢哋又唔係真係咁差

其實 佢今日唱個live穩 係無問題 佢多fans都無問題
只不過 你望住以前既list 就聽番佢首歌
個感覺就好似由五星拎第一 但依家2星就拎到

後生嚟講係嘅 但係阿叔果啲唔識啦 依家好難做到有廣東歌係全香港人都識

可能下一代一齊去聽kpop 聽支那歌 先係好事

有邊個明星出道之前唔係毒撚咁嘅樣
韓國個bts出道之前咪又係薯仔咁 星味呢啲靠打造㗎ma

雖然我都覺得林家謙好正
但姜濤票選贏左
又唔係表演得差 說話又唔失禮
用第二啲角度諗下點解佢咁受歡迎
支持下新人唔好咩？

周柏豪都拎過啦
再耐啲twins ，佢地講歌好好聽咩

其實人地出咗道得個兩年有無諗過唔好一味踩
試下比啲鼓勵人地去進步

阿叔我都俾人當係妹妹仔，好感動
其實你有証據咪攞出嚟囉，咪學埋晒d濕鳩高官咁話人地收左外國勢力錢但又冇証據咁就肉撚酸啦

又話唔識
又話見過

盲反撚一個

咪係 打造本土偶像有咩唔好 姜濤多人投票
證明多咗人留意香港本土音樂 係好事

聽都未聽過

你太認真，反而佢哋令多咗人留意討論樂壇

唔覺
覺得佢好謙虛，唱得唔係好好聽但穩陣過唔少明星
最重要係代表左好多中學生大學生師奶支持佢，願意投票engage香港樂壇，唔再剩係睇韓星，剩係呢個現象已經好值得開心

佢而家先21歲大把進步空間，民意就係咁
林詠謙都係實力派，但實際上就係fans唔夠多，歌唔夠入屋入耳，民意就係咁

覺得
覺得
覺得

其實百花齊放既樂壇咪仲好
有偶像派又有實力派
咁咪幾好 櫈實力派啱抵既聽日咪去買實力派歌手既碟 推到佢地拎大碟獎囉

咁撚垃圾 盲反你就梗架啦

刷又點？
大把mv都有人刷views架啦

冇話值唔值
咁人地有fans

森美其實講得岩
其實係好多人唔留意而家個世界係點就批評

首歌youtube 有二百四十萬views 點解你唔係其中一個呢？ 你有無嘗試去了解下而家新一代興咩呢？

以前Twins唱歌好聽咩？ 咪又係sell青春偶像傻下傻下

咁你真係反省下，呢首唔係姜濤，係實力派林詠謙既
林詠謙係實力派連登仔都公認啦掛，實力派既歌但係都冇聽過WO...
偶像派你又唔鍾意，實力派又冇聽過
說穿了就係你冇留意過香港樂壇囉

咁就唔好扮咩未聽過啦
記自己盲反咪得囉
肉酸到呢

咁起碼都比d個人特色呀唔洗下下靠髮型化妝
無睇開mirror 見到12個人企埋一齊都唔知有咩分別
再講 講靚仔真係唔覺邊忽靚仔
吳彥祖都話自己係外國未比人叫過靚仔
係華人社會對靚仔既標準

今日都有條友同我講過話姜啲fans 好撚癲
佢話 我地男仔唔會睇 但原來好多女睇
而家終於知道係真

唔覺 點解我連我最喜愛都要講資壓資格？
個獎的確本質就係鬥多fans
咁而家事實證明 佢真係好撚多fans
所以佢攞獎有乜問題？

Whatever啦

肉酸黎講
都無今晚呢壇野肉酸

今時今日
公道呢樣野自在人心

我無支持開邊個
只係咁既賽果

真係人唔笑
下一句都費時講

做馬投票 笑吓就算

明明識都要扮唔識，仲要自爆，其實真係好柒

其實咁多年都係咁
呀sa 同 黑鮑 以前都拎到呢d獎
古天樂又有
冇話害唔害死既
903直接取消左佢唔畀人投票咪得

BTS 唔係靠髮型化妝 你會分到咩
唔好意思真係分唔到

係連登害死香港樂壇

最撚憎你呢d
咁厚面皮乜你都岩撚晒架啦

係呀林家謙贏咗香港就有救

個訪問佢認自己一出道係有揸流攤，但一日揸流攤=一世揸流攤？你有認真睇佢演出？佢爸爸出咗事低佢今日嘅表現絕對見得人，人係會進步，執著喺過去有咩意思？

好多盲反

駁唔到就whatever
咁你肉酸好多喎呀高官

睇番香港樂壇最輝煌時代都有偶像派同實力派
點解要否定偶像派？加上姜濤都好勤力
不過支那仔

如果你真係咁唔抵得 聽日去買實力派既歌手既碟推佢地拎大碟獎囉

啱啱先知係乜樣

公道自在人心
你真係以為講呢句當贏
使唔使講埋心照啦 呀

周柏豪冇拎過903最男最歌

似乎你誤會了
我對於刷呢個行為無反對丫

因為大家（包括你）都認同佢既MV view數都係刷番黎

所以先話
刷2M出黎
有幾難

佢好7

原來直頭係刷

唔只得我覺得

聽歌用獎聽定用耳聽？

李家超：係咪收左美國錢搞事？公道自在人心

原來係咁

有咩咁肉酸呢？
尊重投票結果啦
你覺得唔好
下年咪投其他人囉
你都可以刷架
肉酸得過你依家係度酸

香港娛樂圈最盛世既時候都係偶像派行頭架啦

夜晚晚好多妹妹仔出現

出晒黎護航

聽番野狼囉
成億人識

坤狗係cctvb歌手唔係應該死全家咩，點解咁多人投佢最男

呢句真係講得好好
淨係識批評果d 唔肯接受現實 活係自己世界 同藍絲有乜分別?

仲有佢句whatever就好似唔知邊撚個高官叫人唔好執著721咁

721？
Whatever啦
公道自在人心

林家謙啲歌迷啫

呢首無聽過
反而成日聽到時光倒流一句話

咁說穿了 其實係你本人同香港流行文化脫節左，你自己唔識但又唔鍾意攞獎果個，咪要扮下清高屌下囉，講乜公唔公道？依家全民一人一票投出黎既都唔公道，咁你覺得點先公道？

利申 我投林家謙rb一人之境

吳業坤攞又點睇？
女人鍾意型男偶像，坤哥一樣都唔中，咪又照樣攞獎，根本唔啱你心水就追住嚟咬

廣東歌呢幾年悶到爆
叱咤呢兩年show悶到癲
今年唔係有mirror 姜B唔會睇
我地呢d上年紀既都覺得悶
你話00後點會唔轉聽kpop

咁易你係而家香港樂壇拍個mv上youtube刷黎睇下
唔使2M 有廿萬我幫你含一世撚都得

係Ronald 同牙醫面前....
真係有d尷尬

仲用以前打飛機香港只係一個狗屎垃圾地方

有證據就拎出黎啦 上連登你就叻死毒撚
利申：唔是投薑

講真過百萬 而家樂壇除咗星夢 其他都好難做到

我都想睇下
刷唔到就佢含返我

好明顯成個樂壇同成個show都係三線城市小區班獎禮啦係話？
呢十年不斷話呢個唔值攞獎果個偶像派冇實力
迫走晒d人仲有咩人留嚮香港樂壇

全民投都屌
反而覺得咁先叫有啲生機
你唔認同嘅咪投多幾票你鍾意嗰個囉

利申無投

妹妹仔又出現了。。。

以前四大天王起碼個個各有特色
D歌紅到依家都仲會有人翻唱
姜b個首公廁到我諗第二日都無乜人記得

2020呢首真係冇代表性 做唔到song of year
以前嘅歌唱到而加都仲唱緊
反而今年一人之境同銀河修理員先多人聽

一人之境同銀河修理員都無資格
未聽過

妹咩妹仔 Grad埋啦柒頭毒撚 我都係第一次知佢架在 你咁既智商同邏輯真係陰公

你試下姜濤得160、個樣成個陳奕迅咁睇下仲有冇人中意佢

你答左我呢句先啦 用單一例子黎講 學下邏輯先
當年有咩其他偶像派歌手啊 當年啲中學妹妹仔追緊韓團啦撚有人理香港樂壇

真正玩死香港樂壇係你地呢班係唔係都踩嘅網民

你死啦

班妹妹仔一陣又沖出黎咬你話鳩你係藍絲啦

男歌手獎一定得女人投女歌手獎得男人投個前提已經有錯仲點講落去

而且就一定可以印證到呢句咩亂咁肯定後者 連prove都唔使prove就可以拎嚟做論據屌人 西鳩利

雖然睇標題已經估到樓主係邏輯死

明嫁啦

扮乜丫

柒晒咪開始屈人妹妹仔囉
佢技窮架喇

林詠謙無人識喎

你嗰句以前嘅歌唱到依家都仲唱緊
反而近期少少今年嘅歌或者上年嘅歌無乜人唱
呢個都幾反映緊樂壇嘅悲哀

你又知廿年後冇人識
四大天王紅過時，都應該有啲廢老講過你呢番說話

喺呢個post覆多次先

嗱 講乜撚嘢死唔死 笑乜撚小妹妹鳩投

諗一諗過去一年你花費喺香港音樂嘅錢

啲你睇唔起嘅小妹妹分分鐘係你幾倍

連登正負皮 食得㗎？

呢樣嘢其實用喺黃色娛樂圈都係一樣

邊個出得起錢有能力動員 邊個就有牙力

咪撚鳩噏完今晚 下年繼續人哋拎獎

又問whowhowho 憑咩憑咩憑咩

阿叔我麻甩到爆都俾佢話係妹妹仔啦

駁唔刀
金鐘連登仔有眼睇 幻想到佢條毒撚係個mon面前發曬狂咁打字就想笑

當年好似又係同古天樂一樣，玩膠，特登捧佢

個賽制係咁，行左好多年

音樂獎喎？支持電影？
唔係質疑古天樂
只係針對認受性呢個問題
真係要鬧都唔係今年先開始啦

香港樂壇已經死左好多次
當年容祖兒開始拎獎，老一輩都已經話樂壇已死
twins開始拎獎又死多次
至今死過無數次，no problem la

就憑你呢句說話我就知唔洗同你拗落去
杜汶澤講得岩 拗交要同一個基礎先拗到

成個連登都係妹妹仔嘿嘿

呢個reply值得pin，但樓主唔會咁做

D人鍾意古天樂就唔屌
唔鍾意姜濤就話玩死樂壇
古天樂果十年一首歌都無都拎到獎
又算唔算抹殺哂其他歌手既努力？

有冇諗過係你地做成
人地姜fans 去比錢 支持自己偶像追星
你地就去kkbox 聽下歌當自己付出左
平時叫留意香港樂壇就 廣東歌不了

我寧願有多d 姜 咁既人出現
至少人地d fans肯比錢
而唔係只係識一味話樂壇已死但一蚊都唔比

真係唔係返返去以前天堂鳥咁

樂壇已死

課金支持本土歌手？ 不了

呢個真 又話自己無準備又盛
又真係唱到走音

我有買碟算唔算

會少啲人鍾意囉，佢擺明行偶像派但又唱得唔差，成個package行出嚟就係多人鍾意，呢個世界就係咁現實架啦，不嬲靚人都會加分，你咁不滿做咩？

又咁講
今年太多好歌
其他票好分散

但姜夠多忠實fans

今晚唱live起碼有一半人都唱得差過姜濤

係
6、7年前我去新加玻
聽到佢地播黎明
心諗你地咁慘冇樂壇要播舊歌
估唔到我地都有呢一日
D 人比大陸高價搶晒

兩者好大分別
個天堂鳥fan base細 造型老套 唔係大眾喜歡
Mirror姜濤節目投票選出嚟 fan base 大 仲有Viutv做推廣

古天樂攞就無害死樂壇
姜濤由造星努力到而家 就搞得死樂壇
笑死人咩

典型廢老置高無上既語氣
就憑你乜乜乜我就乜乜乜

笑咗，你覺得首歌第二日就冇得記得，
事實係可能大把人日日亨住

年齡歧視

我都唔太鐘意姜濤
不過佢拎獎個陣講左可能之後好多人覺得佢唔配攞獎
不過佢黎緊會用作品黎展現實力
咁我就即管睇落去
咁多人唔妥佢某程度上可能係佢首濕鳩乜柒I love you
我唱live我覺得都OK

連登好多人鍾意論資排輩
十大有起碼一半 都唱到屎咁唔見連登有人屌
個Kenny 出道左十幾年 仲屎過姜
我就真係心都寒埋

仲有你話男人唔會好睇靚唔靚女，連登最多係咩呀？咪就係評女仇女post囉，搭個車都要偷影女人，你仲好意思講男人唔會好睇女？你盲反都唔好做得咁過態明顯啦

話就話支持香港樂壇
連open mind都做唔到
想樂壇起死回生就係要靠班fans
再令班藝人不斷進步去爭資源
咁先有求
下下唔岩聽就刺稻草人 人身攻擊
更何況今次係最喜愛男歌手
你想既咪叫佢set個最有實力囉 然後叫佢地搵專人去選 到時又話佢地做馬
民選都要屌 學人講民主 係民主就放下你既有色眼鏡啦 慢慢去接受班後生鐘意乜鳩
佢地冇料既好快會比人淘汰 洗撚你擔心 你想淘汰佢地就好心你幫下你鐘意既香港歌手買下專輯 支持下佢既廣告 話比更多朋友知 唔撚係去APPLE MUSIC聽完當幫左手

上面講左黎明你扮睇唔到？

差在 未講埋食鹽多過你食米咋

唔通冇人追星係好事？
有fans 樂壇先有錢

叔叔

鄭伊健可能佢覺得好好聽啦

咪就係有本事咪幫自己鍾意果個拉票囉，咁人地姜濤真係有堆人為佢仆心仆命，雖然我麻麻佢，但事實又真係有堆人鍾意佢，咸魚青菜各有所好架啦

講緊捧啲偶像派歌手 唔係靠實力

姜濤同花姐有無做過愛？

得啖笑
大把上咗年紀仲聽緊月曲啦
本來每個年齡層就有唔同喜好架啦

好似香港民主最黑暗一日咁日日都係最黑暗一日

林家謙？

姜濤D假音真係有D驚喜

可以有咁多fans咪係佢既實力
又唔見其他人d fans咁勁？
你做唔做到呀？

咁姜b同首歌有d咩個人特色砌低其他人？唔好淨係識得講多fans呢個point你鍾意食屎唔好逼人同你食

做咗個劇毒肥仔咁多年可能未習慣到形象咁大轉變

姜濤今晚唱得好過一半以上你所謂嘅實力歌手

我都覺得時光倒流一句話好聽D

咪係 cls

香港過往 全部實力派？

建議你去睇下個mv同底下啲留言，了解下首兩背後有咩含意先。

睇唔到有咩問題

最喜愛係投出黎
佢自己都話會用作品證明
有咩好拗姐
我夠知以前張國榮，四大天王好好聽
大佬時代會變，宜家廣東話衰落，可能一個姜濤令到後生仔聽後廣東歌，唔洗聽韓仔歌
投到佢又拎以前咩實力
咁古天樂，Twins? ，又真係好過姜濤？
都2021年啦 佢得獎咪尊重下

四大天王除左張學友，邊個係實力派
劉華吸fans都係賣樣

咪撚亂講 人地練左幾多年先出到道 韓國大把唱功好好既人囉 好冇

林家謙 去韓國會出到道？

人老左真係要提自己唔好變成後生個陣時最憎嘅老屎忽，雖然我有時都會唔小心做左

多謝你話比我聽原來陳詠謙造飯填既詞

諗起某位監制話有歌手要一隻隻字咁錄再電腦合成先搞掂首歌

其實佢都幾慘 聽到自己個名個陣佢自己都嚇親
但呢個獎係佢d fans投番黎 咁都怪佢真係佢自己都有講實有人會話佢唔值拎呢個獎 個回應又humble live又唱得唔差 香港人支持下廣東歌 放過佢啦

利申：投比Ronald

陳伯其實一直唔覺得佢勤力歌唱事業，佢都自認寧願打機
係無啦啦俾人捧返起

城城跳唱係香港都應該Top1既

鍾意邊個都要比你批評
喜愛 唔代表最有實力
鍾意佢地其他野唔得？

好撚衰

唱跳係大眾眼中都係偶像派行為

廣東話都未講得正喎

某位食老本古惑歌手？

靚仔多人鐘意好正常姐
佢叫做令香港奄奄一息嘅樂壇有番d波動
多咗人留意唔好咩？有咩好酸

其實有

起碼佢啲fans肯俾錢俾時間去買歌同投票
求其邊個都好，想香港有返一兩個人氣高既明星

真, 用眼聽歌嘅樂迷不嬲都存在
千禧年都有twins,boyz果D fans
只係呢幾年全部被kpop,支那果D吸引晒過去,
姜濤或多或少有將呢種人吸返返嚟留意廣東歌

個香港樂壇年年都俾你哋話有邊個邊個存在所以玩撚完架啦

自打嘴巴到

香港有樂壇既咩

你地為咗唔俾劣幣驅逐良幣，索性倒曬啲幣落海，之後又拎著個吉既兜埋怨其他地方娛樂事業咁發達
又係既，寧化飛灰不作浮塵啊嘛

咁組合係rubberband攞你又唔講？
On9

搵12 個八兩金去整隊男團香港樂壇一定會復活啦

最癲係講到一個用dj點播率（仲要有得調）嘅獎係代表到香港音樂 而大家又習以為常

而家香港咩星都冇
紅既偶像派都要住先啦，佢又未去到好冇實力
唔通一個人都唔紅又好好咩

香港樂壇咁冷清仲咁多要求
做大個餅先

可能係班C9

迫人食屎嗰個係你喎
全民投票黎架

岩呀

唔通新城同TVB代表到咩
是但啦

楊千嬅都拎過最女
講真如果無造星唔會造到林二汶
SAME AS 姜濤
俾空間佢證明自己

咁我咪問你佢有咩個人特色囉
唔好下下得多fans呢個point
你邊句見到我逼你支持其他人

講到樂壇收皮咁大件事，跟住又是旦啦
btw,推香港樂評選

繼續一味踩啦，踩哂所有本地歌手，踩多d
好快香港樂壇就真係已死啦

問題唔係在於姜濤 係在於叱吒將人氣獎當大獎咁頒 全世界啲音樂頒獎禮有人氣獎係好正常 但唔會有人會將純靠投票取勝嘅獎當係大獎咁頒囉 grammy billboard 啲人氣獎都係由偶像派領 唔通代表美國樂壇已死咩
人氣獎認受人地人氣高都係一種認受性
利申：一集全民造星冇睇過 姜濤淨係聽過個名

總有一堆人以無聽過後生嘅廣東歌自豪把口話支持偶像，有幾多個可以好似鏡粉姜糖出心出力支持？

咁樣香港先養得起自己偶像 唔使靠大陸都揾到食

報icac未

我會覺得唱得好過2002, 2015, 2017
差2009, 2012, 2016 唔遠
但同其他就差好遠

認同既 佢地既出現令好多中學雞理返香港樂壇
但都係果句 唔好咁快玩到咁癲 同埋衰大家唔投票

both

無錯

咁係因為信D人on9
一個連古天樂都攞過既男歌手獎有幾有代表性

笑咗 唔係耳朵

岩啊 所以我好疑惑點解大家會將我最喜愛獎睇到咁大

追求唱功班友平日又唔見佢哋去睇歌劇?
追求唱功班友又唔見會做哂送禮勤FANS?
你問返班友平日聽開乜、香港樂壇係乜、咁香港樂壇應該唱啲乜出產啲乜?
班百屌獸一樣答唔出

起碼佢係個歌手先
投古天樂個啲就真係唔知叫乜啦

成間csl喺背後，想要幾多個電話號碼都得啦

踩到爛曬之後就喊著咁鬧邊度邊度文化侵略香港，邊個邊個亡我香港樂壇之心不死

係人都覺得你廢老tone，
後生靚仔夠真謙虛，跳得唱得，
同埋你未來人，預測到十幾年後冇人會翻唱

因為俾班歌手吹捧出來
話個獎幾難幾難咁

連登仔:
要好似八兩金咁樣, 但好好歌喉我先認同~~~~

實際到有個咁嘅人時佢哋又會笑人個樣同唱歌好似送禮勤咁好悶~~~~~~

真
姜拎到同佢係香港賺大錢最大嘅意義係
一巴打落果班話唔去中國就搵唔到食歌手到

成晚都係林家謙啲fans喺度鳩叫姐
Dear Jane fans都無佢地咁肉酸

最好係因為佢一個人攞咗咁大個樂壇就收咗皮。

大陸搶左好多香港歌迷啦

利申唔係姜濤fans
呢個係人氣獎 有乜好鬧
上年大家投到古天樂攞又唔見咁多人開post屌？
搞死香港樂壇係你班呢個又鬧果個又鬧嘅人
咁不滿下年好落力啲投

我現時自己肯做飯

咁組合呢？
點解唔用多幾個號碼投呀？
咪咁撚肉酸啦

佢既唱腔係有變既

佢地真係cls
仲話林家謙應該拎男歌手金獎
話聽牙醫唱好尷尬
唔想再理佢地

今晚上到台唱live現哂形果班就唔屌果d先叫搞死樂壇

原來後生謙虛都係個人特色
屌你盲撐到咁亂咁咬人真係廢時同你嘈
個樣普通都咁都話叫靚仔 mk求其執件都好過佢

所謂嘅劣幣驅逐良幣 根本就係啲無質素嘅觀眾驅逐晒班努力創作嘅音樂嘅新歌手
希望幾年後呢班人唔好問點解又係嗰幾個老屎忽攞獎 係因為就係你地自己趕走晒班新人

Agger
仲好自豪咁話多人食屎就要人地陪佢食

樂壇究竟可以死幾多次又唔係拎男金
而家喱個世代都唔使靠頒禮拎知名度啦,課金支持好過得個講字啦

不過作曲好似愈來愈弱就真
以前候選歌就算你冇咩點留意廣東歌都會哼到兩句

是旦啦 洗咩咁認真 出啲人話 多人投票=多人喜愛呀嘛 話其他人唔投票嘛
今年開始以後年年都係MIRROR 姜 拎我最喜愛架啦 係差最喜愛女歌手拎唔到架咋
姜年年唱ABC唱有隻雀仔跌落水都會拎到最男同最歌~~
係支持歌手同音樂嘅 買唱片買飛睇演唱會啦

Over 左啦

投出黎都要噪
不如開post屌人唔投票

好似英國脫歐咁，話冇諗過會真係脫wor，我支持留歐架，但係我冇投票wor

邊個係良幣邊個係劣幣唔係你定
係成個market 定
會唔會係之前d劣幣驅逐到人地迫住要睇韓仔呀

男金果D就話值唔值姐
呢個獎本身就係最多人投果個拎

其實成件事變咗質
樂壇唔淨只聽歌手唱歌 仲要講樣/跳舞
但呢個一定會成為新嘅trend
尤其造星不斷出
好唔好就睇你追求啲咩架啫
班妹妹咪追得好happy囉
我自己就覺得冇咗香港樂壇原本嘅特色
不過重點係偶像派同唱歌嘅爭同一個獎唔係咁公平囉

咁呢樣野咁多年黎都係既唔係只係今年
不過一年之差就睇到口味唔同晒

牙醫係全晚表現最好嘅歌手，有咩咁尷尬？班人都short

睇完呢個post ，好奇佢唱成點（之前完全冇聽過姜濤既歌），於是我去左search佢live,其實真係唔差，講真，又有樣，又唱得ok(聽得出有啲技巧），點解唔可以對啲年輕歌手多啲鼓勵？

全部都係忽然fans黎 兒登冇一個林家謙fans post

最受歡迎不嬲都係咁
睇下楊千嬅攞咗幾多年最女就知

天命最高

根本好多人係對人唔對事
係為樂壇好嘅當年已經唔會推古天樂上去

咁人地其他國家韓國個d都係咁啦
唔見有人話韓國樂壇已死？

姜糖連續登咗好耐蘋果廣告sell首歌，仲要有巴士站廣告，好癲㗎

都唔知班友成日話樂壇點點點差
咁點為之好先??
個個送禮勤咁唱得字正腔圓音準你哋係未即劇課水買歌先?
事實就係乜都睇唔順眼囉

《撐起雨傘》是一首由香港音樂界特意為在2014年9月底開始的「和平佔中」及「雨傘革命」 所創作的歌曲，由羅曉彬作曲、林夕及Pan填詞，何韻詩、黃耀明、葉德嫻、謝安琪、周國賢、盧凱彤、方皓玟、RubberBand及其他香港歌手主唱。

喜好嘅轉變唔等如變質嘅
樂壇嘅特色唔通一直keep住就好咩
宜家樂壇跟貼返國際嘅trend
啲後生都追返本土嘢咪幾好

我寧願宜家啲歌手出多啲唔同類型同主題嘅歌
好過永遠都係情歌/叫春歌
唔想香港樂壇嘅特色淨係得返啲肉麻情歌
好舊好mk

咁就死嘅話Twins嗰時就死晒啦

多人投票投出嚟點解冇認受性

最好頒多個樓主最喜愛大獎
有份投票嘅最多數贏都好鬧
咁鄭中基贏係咪會搞返生香港樂壇？（非姜糖非針對鄭中基）

大笑姑婆係奶共反9佢
但佢以前d歌 呢一刻既姜b真係未夠班拍埋去

唔知幾時開始個個剩係識得J歌詞
歌詞寫得靚就大曬

你呢啲就係大嗌「樂壇已死」嗌得最大聲嘅人?

因為曲廢所以咪轉去詞到打J囉

街知巷聞rate係幾多同埋點計

係不嬲都係
陳詠謙當日就係比人屌佢寫肯做飯
即使係周董 佢首不愛我就拉倒都比人屌啦

哇你真係格硬嚟
死忠都要課金買太空咭支持偶像
但唔投比佢個組合
咩邏輯

垃圾歌手

YouTube view 差成倍啦已經

現場投未又係小圈子

想知你點計街知巷聞程度？ 你落街問人？問到嘅sample size會唔會多過人哋網上投票？
學森美話齋 會唔會係你自己孤陋寡聞 唔清楚個世界呀？
唔好唔啱心水就話人種票 你以為你最喜愛係大眾 其實可能只係小眾嚟

計過？
有冇數據？

林家謙最hit嘅歌2.6M view
姜濤2.4M view
點樣一倍法

但陳奕迅後生都幾睇得下㗎喎

銀河修理員喎
唔係個四眼仔喎

呢d姜糖撚知咩
聽歌又唔比錢 撚知你以前乜樣
總之姜b唱歌 跳舞 fans全港第一啦

上去睇下YouTube
開埋Kkbox Spotify 睇埋listen rate
話畀大家知今年係咪首蒙面法乜鳩最多人聽

為咗唔比班盲反嘅連登仔屌就唔可以投自己鐘意嘅偶像會唔會太戇鳩 我認同佢有進步空間, 但係呢個獎話明我最喜愛就係鬥多fans架啦

唔好搵林峰同姜濤比唱歌

當連登仔唔肯接受姜濤都可以成功既時候，就說明你哋經已變左老屎忽，跟唔上時代潮流，唯有放負放到出晒面。而家 youtuber 拍條垃圾片都可以一朝爆紅，反而接受唔到一個努力左兩年既偶像歌手得獎 !?

咁咪去聽下

你成個前設錯晒
講到冇咗姜濤就唔係鬥多fans咁
以前容姨鬥嬅嬸都係一樣講fans入場

姜濤把聲係難聽唱得係衰
但佢哋一班人令樂壇有返生氣多人講
真正計播放率嘅十大.冇單飛歌其實都好公道啦

最喜愛依啲投票獎邊有得分夠唔夠班多人投就係架啦，又唔係男歌手金獎
利伸投左林家謙

其實5首歌我都有聽過
我每首都有貢獻過超過一次view數啊
不過姜濤嗰首同銀河修理員都唔係今年我最喜愛嘅歌喎

你咁講係咪有prove啦?

唔係你喜愛又點
依家講緊數據上姜濤攞唔合理過DJ喎
唔好spin啦

沒有暴徒 只有姜濤

聽歌唔代表會投票
人哋fans行動力強過其他歌手
咁又有咩唔合理呢？

好撚正常 其實不嬲都係睇樣行先 唱工行後 個個國家都係 唔通韓國女團生得樣衰但係唱歌唱得好聽你又會去留意佢哋? 有嘅唔會紅唔會多囉 等於你睇av你都會睇啲女咩樣先 你唔通睇女優好唔好技術先?

其實之前楊千嬅好似都成日攞

大家接受現實啦
姜濤嘅fans可以為咗佢叫晒身邊嘅人投票
中意聽林家謙同dj 嘅有冇投 又有冇叫身邊嘅人投
唔係普及度，係講緊中意嘅程度
可以為咗偶像做到幾多
姜濤就係食到偶像條水 啲fans可以好湧躍咁投
而大部分人聽完林家謙dj 比個like就算

根據你咁講 view數同投票結果應該掛鉤嘅話
個結果出到嚟係咁其他歌手嘅fans唔投票都可以係一個原因嚟 一嚟就話人哋種票同輸打贏要有乜分別
更何況你個前設唔一定成立 listen rate高係咪等如街知巷聞同多人支持？
我就投暴龍哥嘅 但係都會尊重結果

吹大左

有無諗過就係因為有其餘三個偶像派先凸顯到張學友唱歌幾好聽
劉華靠樣有咩問題，樣係賣點賺到錢咪得囉，入得呢行做偶像就係靠樣架啦
CD勤唱歌好聽過黎明劉華城城啦，做唔做到天王先
以前香港樂壇就係各有特色先精彩啊嘛

咪就係
係自從張敬軒側田janice呢批出道開始就偏向實力派同唱作歌手方向啫
以前twins紅到連阿爸阿媽嗰輩都識得

有啲人係咁
以為無人聽=小眾=高質

agger
樂壇只會因為嗰啲口講好支持，但票都懶得投、歌都懶得買嘅人而死

仲要係伍淑清tone

咁你都唔明啊
咁即係聽過都唔代表中意
中意都唔代表最喜愛
最喜愛都唔代表會去投囉

咪反映你用view數比好on9

人根本就係鍾意好睇嘅嘢 靚嘅嘢

姜喺韓團唱跳level加埋成21歲 練習生都唔知做唔做到

啲妹妹仔去追韓星又話冇人聽廣東歌香港樂壇已死
啲妹妹仔去追姜濤又話泡菜狗標準入嚟香港樂壇
咁究竟想唔想sustain到香港樂壇

老母剩係聽阿梅同哥哥，所以我完全唔識90果d
1980反而識

未聽過會唔會係你老啦

利申：覺得首歌一般

講句公道說話 呢個世界一向都係有實力有價值同好野係多人欣賞同多人投票即係民選 當然你可以輸打贏要話大部份民眾都係無撚腦 但人地咁多fans總有佢既過人之處 加上佢份人好humble背後比一般老屎fuck更加努力同勤力 畀人搬上台呆撚哂shocking都可以唱Live唱到咁穩定無走音，所以臭港就係臭港，永遠唔會係香港個原因好簡單，就係個社會充斥住樓豬呢類為反而反憎人富貴出名厭人窮既人形垃圾，搞撚到臭港無娛樂圈同樂壇一片死水 難怪臭港個風氣一向都係挑剔 毫無欣賞同進步既光景

一、兩個獎就害死樂壇
有冇誇D呀
你唔好唯恐天下不亂啦

講真係我地8，90後根本好耐冇留意娛樂圈
一睇新聞見到有件o靚仔拎左最佳男歌手係到9up屌下姐
當年陳冠希謝霆鋒夠大紅大紫 咪又得陳奕迅一個行實力派

好似一個循環
偶像派一路hit到04 05年左右，啲人睇厭偶像派就走去關注返實力派
依家厭咗咪又返去睇偶像派囉，有咩好屌

呢到好多姜糖架 樓豬小心

有兩個唱歌一樣咁好聽既歌手
一個靚女一個普通樣
咪又係靚女嗰個會更加紅

其實長期都係偶像派行先
上面講個啲咩側田根本未試過好紅 張敬軒都係撈左十年啲前輩唔玩佢先紅
再講耐啲 4大天王有3個係偶像派
其實如果娛樂圈係做得好 偶像派同實力派可以共存/競爭 不過而家擺明冇人/冇資源有實力架啦

肉撚酸到冇道理就屈人係姜糖，冇撚用架啦你

其實又有咩所謂
多人追佢好過去追韓星啦

你訓醒一覺發覺自己讚古天樂踩姜濤嘅言論俾人屌到飛起會唔會覺得醜呢

用眼聽歌都唔緊要但似有眼疾多d囉

你真係好肉酸

講一句未聽過好撚型咩 未聽過咪聽下囉

我老嫁
作為一個90後都成30歲

不過希望你盲撐果陣都諗一諗
乜野叫做流行曲

係咪真係本身唔係佢fans 都聽過呢首歌
識哼呢首歌

唔係針對佢
而係上述咁多首都唱到街知巷聞
除左今年果首之外

你就明點解咁多人屌

你估個個都真係謙粉咩

你介紹我聽我實聽
我接受新野嫁
有人介紹好野我多謝你添

只不過都係果句
首歌要去到頒獎禮先至多人知叫咩名

其實都幾失敗

根本無代表性可言

一人一票投自己鐘意果個都唔岩咩

佢講得啱嫁
特別係佢用「勉強」呢個字

如果Mirror早多10年出世
佢應該連Cookies（4餅時代）都比不下去
更加唔好講Shine同Twins

呢個時勢我認同佢地隊組何的幾有gimmick
只可惜

佢地既歌真係做唔到唔係Fans都識唱

同以往果種深入民心
差好多條街

究竟要代表咩，代表你果代？
人地呢家代表後生果一代呀

收檔啦 mirror成班垃圾咪偶像同娛樂囉屌你老母
好既音樂就無撚人聽
hardpack玩撚左十年就被逼散band 收皮

唔啱，因為連登仔鐘意內定欽點
唔鐘意民主投票

同當年d老屎忽話容祖兒早10年出道肯定收皮一樣

多人聽=好聽？ Spotify 最hit排行榜長期有1-2首係tvb d罐頭歌 地下音樂咪一樣冇人聽 藝術乜有標準答案架咩？ 音樂不嬲都各花入各眼架啦

戇鳩
你知唔知香港樂壇本身就係靠偶像同pop song去撐起市場
而家起碼有啲生氣俾唱片公司仲見到有曙光，起碼仲見到有市場

首先一樣嘢，pop song本身就唔好藝術，只係商品
出一隻碟做marketing advertising 仲多過創作

死乜
投票最公平㗎啦
弱智

莫文蔚嘔心藍屍skip咗兩隻原來

各花入各眼
同意

留意番
我一路都「無講過」
「多人聽就好聽」
唔好急住屈鳩我先

我係講緊年度代表
即係首歌既廣泛性

做唔做到一個本身都唔識佢無留意佢既人
都聽過佢首歌

地下音樂難上大頒獎禮
一黎係無錢宣傳
二黎係
佢地無錯買獎

所以我唔得地下音樂唔好聽
有時好多自己作既歌

仲好聽過所謂冠軍歌

你應該誤解左我既意思
我同班一味識當年既阿叔唔撚同

因為個次大家一見佢有名明夾佢上去
想佢唱live

同意 如果真係好歌，應該好多人知，周街都播佢個種

成三十歲了
做一下老屎忽又有乜所謂

事實就總係唔啱聽

問心
首歌除左打得入廿歲或樓下果班以外
你覺得仲有咩年齡層打得入

唔信？
下星期返工同同事討論下就明

攻擊完人老屎忽
都聽下我呢個老屎忽講係咪真係咁無道理

無計而家條街邊有人播新廣東歌
韓日英多
有廣東話可能都十年前既歌
唱片舖又執哂

發展到最成熟既其實根本唔會分咩偶像派實力派
偶像都有實力
有實力既都有死忠

簡單講個例子
「長相廝守」
ToNick呢隊band
本身完全名氣低到聽都未撚聽過
但佢首歌果陣loop到我老母都識唱
所以果陣佢拎無乜人會屌
更加唔會有人講「佢夠班咩」呢類廢話
因為首歌真係多人鍾意同多人識

其實有無人明唔係針對姜濤
而係首歌真係打唔入Fans以外既人

講人話都俾人屌
真係慘

睇得出你好耐冇留意
個獎唔係最佳，係我最喜愛

其實姜首歌係講戴口罩，都算係代表到呢一年

想認老呀？你未夠資格呀，睇埋片先好出嚟認啦
唔了解就夾硬話姜濤只受妹妹仔歡迎，佢最強fans團係咩人先得架

其實想廣東歌做返起真係要有日韓個種民族意識
你去到日韓係街基本上都只會聽返自己語言
你睇個個都識唱yuu就知舖頭播幾緊要

都唔明大家咁care 最喜愛呢個獎做乜，個獎唔洗有實力成份，古天樂都攞過
如果姜攞到男歌手金銀銅就要屌啫

你話我乜都無所謂丫

一時又話我老屎忽
一時又話我認老未夠班

心有點累

你send得條link俾我實會睇

不過都係果句
今年首歌

真係要去到頒獎禮俾左個獎佢先多人留意到

同往年唱到街知巷聞
所以攞獎唔同

至於係咪多妹妹仔鍾意
唔通你同我講阿姨fans會多過妹妹仔咩

最喜愛不嬲都係咁

我覺得無問題

Btw十大真係好難聽，姜b今晚真係贏晒

最尾嗰句，我答你「係」，咁你縮返埋未？

你唔搵人投你分鐘果d ?

你講到我想講果樣野

先唔講係咪好聽先

係個廣泛性同夠唔夠深入民心

而唔係Fans投完自己偶像首歌
Yeah, 我贏左

而係以往就算我聽開Eason
但今年其他人首歌真係仲好聽
我會投人地首歌果種

回歸基本步
問題重心係

我作為一個普通人
直到頒獎禮之前都真係未聽過首歌丫嘛

班姜糖爭住沖出黎屌個未聽過既人做乜鳩
未聽過唔講得咩

唔會丫

我會答番你
我唔撚信

其實佢唱得ok喎
難得唔走音唱又ok唱到live算係咁啦

商台一向行得前，佢想推既有得有唔得

呢度吹風想整死樂壇就真
唱跳歌手既希望就黎扼殺成功

仲有「娛樂圈」
證明香港冇樂壇
大家都係用眼聽歌

香港人可唔可以放低老屎忽心態好嗎，啲言論成個藍絲咁好肉酸啊
對年青人包容大啲啦好嗎？而家已經越嚟越少上到位嘅年青人啦

搞大個餅先啦
同埋佢自己都覺得唔配有，話用作品證明

我覺得係呢一年好似真係少左人聽韓仔歌
多左廣東歌

五強入面，我剩係聽過蒙著嘴說愛你，正式開始同銀河修理員，咁是咪其他歌贏咗我都可以話未聽過唔值？未聽過會唔會係你問題？仲話自己30歲，成個小學雞咁撲出嚟同人講未聽過，無論邊首拎都實有人未聽過架啦，根本個賽果唔係你心中所想你咪屌囉，呢啲咪輸打贏要同肉酸囉！

睇你回覆原來你同荷蘭叻係同類，我唔知我唔理我睇唔到

而家有邊個樂壇唔係
你望下美國、日本、韓國呢啲主流樂壇，邊個唔係官感刺激行先

除左先入為主咁攻擊對家係藍屍廢老去增加人認同你之外
姜粉仲有無第2招？

我想睇下d高質少少既reply

點解香港人永遠都鐘意踩低睇死自己人
如果想個樂壇多啲色彩、百花齊放就行動 課金支持啦～

邊到FANS多 咪多票囉。結果唔符合你心中「最喜愛」期望，咁你咪自己頒返個獎俾你偶像支持佢打氣囉

講真
妹妹仔用
係網絡新世代
玩網絡晒馬，佢哋一定贏
但唔代表佢哋投出黎果個就係「好」
所以我鐘意有committee去投
仲要每年變個composition
可能40%唔變、另外60%就由公眾投票選出
咁樣拉一拉會好d

咪同你講咗佢fans團最多係師奶囉，比埋片你睇餵埋你食，係你自己荷蘭叻上身話唔信，仲好意思話人低質？你反省下接受現實啦！

原來呢
我唔可以發表自己既意見既

每首歌都實會有人未聽過
今年我亦都無特別支持邊首

輸打贏要？
我又奇怪我輸d乜
我純粹係一個支持本地樂壇既人
支持本地創作

未聽過係我問題
仲要俾人話小學雞
原來Fans惡到人地未聽過首歌都有野屌

大佬丫
你沖出黎護主都唔好護成咁
好難睇丫真係

用眼聽歌其實其實無咩問題
歐美泡菜 D 歌都係因為個MV好正好爆先咁入屋
Bad Romance / Blank Space 都係MV官能行先
點解樂壇一定要以果種小眾 文青 musicality 去定義
香港樂壇應該就係要包含到做唔同音樂既歌手
泡唔通會因為有人鍾意J腳睇少時而令到Kpop無樂壇咩？

咁樣屌黎屌去其實對樂壇有咩意思
姜琴日表演一D都唔失禮
都唔係只係好過斌女咁low level
佢至少有頭5穩定

好簡單啫
你未聽過但係人哋攞咗獎
即係你個深入「民心」已經唔係多數會投票嘅人個民心囉

大撚把
然後自己個playlist勁少廣東歌

你要認清楚「好」係你地自己心目中既好，定大眾都覺得好
全世界樂壇都係要求聲色藝俱全

你地自己心目中既好你地可以自己圍爐去book葵青戲院jam飽佢，好似classical果d音樂會咁

連燈仔不嬲係咁 輸左就屌 之前推到古天樂上去就冇問題咁

最喜歡歌手唔比人投票唔通內定？？
家謙攞唔到就怪班支持者永遠得把口支持有投都唔投啦

覺得好嘅咪科水俾佢囉
都唔知幾多人又唔俾錢又要其他人捧埋佢嗰份

你班老嘢行開啦

新人要上位㗎啦

難得香港偶像仲有咁多粉絲追，應該開心至係，終於冇咁死氣沉沉。

仲咁食古不化跟唔上潮流

居然仲有人講KKBOX Spotify YouTube 播放率邊個邊仲高啦

依家商台頒獎wor，電台同佢哋有親呀？

假設今日係KKBOX Spotify要頒獎，行動力強嘅粉絲一樣會喺deadline 前落力投票、開住電腦日播夜播。

你再諗下你自己有冇投，你知唔知有得投票，有冇動員親朋好友去投。

你班友仔除咗做馬後炮鍵盤戰士之外，仲做過啲乜。

利申：
今年我完全唔知、冇留意商台有頒獎禮
舊年我投咗莊正
KKBOX 月費會員

屌邊個攞咪邊個攞 wfc. 2020仲有人聽香港歌

講到自己咁支持邊個邊個
諗住用串流APPS聽下歌就夠？每聽一次歌手分得1個仙咋
疫情下無Show無Job，班歌手點生活呀？
係撐就唔好得把口，直接去買碟支持啦

班人一邊屌老屎忽文化 一邊又話要論資排輩
雙重標準到

香港有樂壇嘅咩？
我以為係俱樂部嚟

我覺得認受性高，sor

連登仔點睇

我好想信佢但又好難信

邊夠啲妹妹仔癲

要講靚仔都唔到佢喇 一d男人味 成個0仔咁

咪臭閪

一早起身見到一大班人盲撐姜濤係咩事 屌陳柏宇 關智斌
係打手全面進場定無知少女fans太多

劉德華唱歌好聽到仆街喎
連登仔唔聽 唔啱口味 同埋對佢有偏見啫
咁都叫偶像派 佢唔識唱歌嘅話 近代都冇人識唱歌啦咁

連登好撚多絲打鍾意mirror
啲口味

個獎就係咁玩 eason 軒仔 古天樂 坤狗 都係係同一個基制下拎過 純粹睇唔過眼好多人輸打贏要 投出黎有結果又要嘈 或者好多人根本票都冇投 只係因為自己無知就係到屌

利申投左最男最歌投左Alfred & 一人睇完男排女將先識mirror d人

樓主個正負評好反映到姜濤嘅爭議性

咩叫好嘅音樂 你唔中意唔代表佢就係差嘅音樂
每個人嘅口味唔同 音樂亦唔應該有好有壞之分
至少我見到一班後生好努力咁去做廣東歌
而有一班人亦都願意課金支持佢地
香港樂壇有幾耐無試過有咁幾追星潮？
香港人唔好成日批鬥返自己人啦
多啲支持同鼓勵係咪真係咁難？

好ge音樂真係會無人聽咩
你真係當大家聾㗎？
未來見7M views，素人ge和你飛2.3M
方皓文都12M
LMF我淨係識4、5首，但班人都生存到
你自己班人養唔掂自己鍾意ge人
然後鬧隔離屋點解咁好生意
請問搞band係咪要好似文物咁生養死髒政府包過世？

始終都會有好多人鍾意呢啲偶象派
與其俾韓仔攞咗個niche
俾香港人咪仲好呀

有人仲好意思話林二汶唱得差過姜濤 真係為反而反

agree

因為現實就係
當我哋屌鳩一首唔hit嘅歌當選嘅時候
發現姜粉係咁驚人地多
換個角度代表佢哋可能有投票 就算知首歌未必贏到都撐
而林家謙fans係冇咁做
亦都知道佢點解贏
怪就怪中意林家謙首歌嘅人冇投

我信手指肥
至少我諗冇乜邊個藍明星會好似啲五毛咁得閒睇蘋果ig仲要碌埋啲comment

大家咁話啦
你地都迫我地聽左十年你地「好音樂」啦，咪又話我地唔支持你地

你唔知姜b班fans 買起左成個銅鑼灣既廣告，又有成堆product 賣，mirror d show fans通宵排隊睇咩？
你地d好音樂有冇人科水呀？

吹咩，邊個反廢青，邊個就有獎攞，你有冇14億500萬人後台呀

佢仲有排以前追開黎明既師奶fans貼錢棒佢

Mirror舊年開show (有error做嘉賓)
入面有part 係諷刺政府
叫佢哋講人話

3:20

你誤會咗我
我意思係上面郁啲就拎啲indie嘢出嚟講嗰啲人
又唔肯俾錢又要人哋免費幫佢捧紅人

sor sor

你幾時覺得香港樂壇係講實力，同仲未玩完架？

諗起林峰多d
夾硬整上去
當年明明有潛力都整死

香港樂壇就係垃圾,乜撚野姜B我樣都未見過,唱歌冇氣又撚柒笑死人

林家謙啲fans唔會咁嘅
支持得香港歌手嘅粉絲，多多少少都會留意&欣賞香港其他歌手嘅歌，兼且會踴躍投票
仲要林家謙會幫唔同歌手作曲嚟講，佢啲fans應該會愛屋及烏，唔會亂咁講呢啲說話
依家我係唔想啲人又要未盡自己嘅力去支持所愛，然後又要對件事指指點點

今時不同往日啦 香港樂壇點都冇得同以前黃金時代果d勁人比 姜濤拎只可以反映山中無老虎 猴子稱大王， 唔代表就係姜濤同佢地粉絲拖累香港樂壇

咁其實我無聽過林詠謙果首
剩係識姜dj同鄭中基

但認真諗返，我老豆老母都唔識90代果堆流行歌，特別果陣啱啱出道果堆，認得歌手個樣同名已經算唔錯

真係老啦巴打

最喜愛梗係靠人數㗎啦 你不如講吓仲有啲乜嘢因素係可以較為客觀 同美國嘅大學接受個人申請造成好多唔公平嘅現象一樣

身分證又有其他問題 個人私隱資料 尤其今日嘅香港

唔係啊嘛 幾時嘅事

我至叻

最慘係Twins 20年來唱功都冇改善過

當年叻哥係點樣憑一首歌開到紅館演唱會？

屌，我覺得係香港樂壇累死姜B喎，擺番佢去廿幾年前，佢咁嘅樣同努力，就算未必去到四大天王level咁殺晒華人zone, 起碼都有陳曉東嗰類咁紅遍台灣先啦

不論音樂定電影
香港同以前比真係差好遠